# klic-infra <github_infra@klic.co.kr>, 2024.
# jkh0kr <admin@jkh.kr>, 2024, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-07 12:21+0000\n"
"Last-Translator: jkh0kr <admin@jkh.kr>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.nginxui.com/projects/nginx-ui/"
"frontend/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.4\n"

#: src/language/generate.ts:35
msgid "[Nginx UI] ACME User: %{name}, Email: %{email}, CA Dir: %{caDir}"
msgstr ""
"[Nginx UI] ACME 사용자: %{name}, 이메일: %{email}, CA 디렉터리: %{caDir}"

#: src/language/generate.ts:36
msgid "[Nginx UI] Backing up current certificate for later revocation"
msgstr "[Nginx UI] 현재 인증서를 나중에 취소하기 위해 백업 중"

#: src/language/generate.ts:37
msgid "[Nginx UI] Certificate renewed successfully"
msgstr "[Nginx UI] 인증서 갱신 성공"

#: src/language/generate.ts:38
msgid "[Nginx UI] Certificate successfully revoked"
msgstr "[Nginx UI] 인증서가 성공적으로 취소되었습니다"

#: src/language/generate.ts:39
msgid ""
"[Nginx UI] Certificate was used for server, reloading server TLS certificate"
msgstr ""
"[Nginx UI] 서버에 인증서가 사용되었습니다, 서버 TLS 인증서 다시 불러오는 중"

#: src/language/generate.ts:40
msgid "[Nginx UI] Creating client facilitates communication with the CA server"
msgstr "[Nginx UI] CA 서버와의 통신을 용이하게 하는 클라이언트 생성"

#: src/language/generate.ts:41
msgid "[Nginx UI] Environment variables cleaned"
msgstr "[Nginx UI] 환경 변수가 정리되었습니다"

#: src/language/generate.ts:42
msgid "[Nginx UI] Finished"
msgstr "[Nginx UI] 완료됨"

#: src/language/generate.ts:43
msgid "[Nginx UI] Issued certificate successfully"
msgstr "[Nginx UI] 인증서가 성공적으로 발급되었습니다"

#: src/language/generate.ts:44
msgid "[Nginx UI] Obtaining certificate"
msgstr "[Nginx UI] 인증서 획득 중"

#: src/language/generate.ts:45
msgid "[Nginx UI] Preparing for certificate revocation"
msgstr "[Nginx UI] 인증서 해지 준비 중"

#: src/language/generate.ts:46
msgid "[Nginx UI] Preparing lego configurations"
msgstr "[Nginx UI] 레고 구성 준비 중"

#: src/language/generate.ts:47
msgid "[Nginx UI] Reloading nginx"
msgstr "[Nginx UI] Nginx 다시 로드 중"

#: src/language/generate.ts:48
msgid "[Nginx UI] Revocation completed"
msgstr "[Nginx UI] 해지 완료"

#: src/language/generate.ts:49
msgid "[Nginx UI] Revoking certificate"
msgstr "[Nginx UI] 인증서 취소 중"

#: src/language/generate.ts:50
msgid "[Nginx UI] Revoking old certificate"
msgstr "[Nginx UI] 이전 인증서 취소 중"

#: src/language/generate.ts:51
msgid "[Nginx UI] Setting DNS01 challenge provider"
msgstr "[Nginx UI] DNS01 챌린지 공급자 설정 중"

#: src/language/generate.ts:53
msgid "[Nginx UI] Setting environment variables"
msgstr "[Nginx UI] 환경 변수 설정 중"

#: src/language/generate.ts:52
msgid "[Nginx UI] Setting HTTP01 challenge provider"
msgstr "[Nginx UI] HTTP01 챌린지 공급자 설정 중"

#: src/language/generate.ts:54
msgid "[Nginx UI] Writing certificate private key to disk"
msgstr "[Nginx UI] 인증서 개인 키를 디스크에 기록 중"

#: src/language/generate.ts:55
msgid "[Nginx UI] Writing certificate to disk"
msgstr "[Nginx UI] 인증서를 디스크에 작성 중"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:28
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:29
msgid "{label} copied to clipboard"
msgstr "{label}이(가) 클립보드에 복사되었습니다"

#: src/components/SyncNodesPreview/SyncNodesPreview.vue:59
msgid "* Includes nodes from group %{groupName} and manually selected nodes"
msgstr "* 그룹 %{groupName}의 노드와 수동으로 선택한 노드 포함"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:775
msgid "%{start}-%{end} of %{total} items"
msgstr "%{total}개 항목 중 %{start}-%{end}"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:67
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:68
msgid "24-Hour UV/PV Statistics"
msgstr "24시간 UV/PV 통계"

#: src/views/user/userColumns.tsx:30
msgid "2FA"
msgstr "2FA"

#: src/views/user/UserProfile.vue:151
msgid "2FA Settings"
msgstr "2FA 설정"

#: src/routes/modules/system.ts:38
msgid "About"
msgstr "대하여"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:63
msgid "Access Log"
msgstr "액세스 로그"

#: src/constants/errors/self_check.ts:21
msgid "Access log path not exist"
msgstr "액세스 로그 경로가 존재하지 않습니다"

#: src/components/NgxConfigEditor/LogEntry.vue:90
#: src/routes/modules/nginx_log.ts:17
msgid "Access Logs"
msgstr "접근 로그"

#: src/routes/modules/certificates.ts:20 src/views/certificate/ACMEUser.vue:147
#: src/views/certificate/components/ACMEUserSelector.vue:64
msgid "ACME User"
msgstr "ACME 사용자"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:26
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:273
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:129
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:92
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:71
#: src/views/config/configColumns.tsx:50 src/views/namespace/columns.ts:84
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:267 src/views/node/nodeColumns.tsx:96
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:72
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:85
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:160 src/views/stream/columns.tsx:123
#: src/views/user/userColumns.tsx:58
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:84
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:44
msgid "Active connections"
msgstr "활성 연결"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:48
msgid "Actual worker to configured ratio"
msgstr "실제 작업자 대 구성 비율"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:144
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:97 src/language/curd.ts:19
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:45
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:94
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:73 src/views/stream/StreamList.vue:81
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:49
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:53
msgid "Add a passkey"
msgstr "패스키 추가"

#: src/routes/modules/config.ts:20
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:169
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:242
msgid "Add Configuration"
msgstr "구성 추가"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:102
msgid "Add Directive Below"
msgstr "아래에 지시문 추가"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:153
msgid "Add Domain"
msgstr "도메인 추가"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:441
msgid "Add Header"
msgstr "헤더 추가"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:131
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:158
msgid "Add Location"
msgstr "위치 추가"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:92
msgid "Add Server"
msgstr "서버 추가"

#: src/routes/modules/sites.ts:26 src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:74
msgid "Add Site"
msgstr "사이트 추가"

#: src/views/stream/StreamList.vue:118
msgid "Add Stream"
msgstr "스트림 추가"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:118
msgid "Add Upstream"
msgstr "업스트림 추가"

#: src/views/stream/StreamList.vue:50
msgid "Added successfully"
msgstr "성공적으로 추가됨"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:97
msgid "Additional"
msgstr "추가적인"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:100
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:63
msgid "Advance Mode"
msgstr "고급 모드"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:529
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:104
msgid "Afterwards, refresh this page and click add passkey again."
msgstr "이후에 이 페이지를 새로 고치고 패스키 추가를 다시 클릭하세요."

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:116
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/components/Notification/notifications.ts:193
#: src/language/constants.ts:58
msgid "All Recovery Codes Have Been Used"
msgstr "모든 복구 코드가 사용되었습니다"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:158
msgid ""
"All selected subdomains must belong to the same DNS Provider, otherwise the "
"certificate application will fail."
msgstr ""
"선택한 모든 서브도메인은 동일한 DNS 공급자에 속해야 합니다. 그렇지 않으면 인"
"증서 신청이 실패합니다."

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:13
msgid "Analytics service not available"
msgstr "분석 서비스를 사용할 수 없음"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:96
msgid "Any"
msgstr "아무거나"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:209
msgid ""
"Any reachable IP address can be used with private Certificate Authorities"
msgstr "도달 가능한 모든 IP 주소는 개인 인증 기관과 함께 사용할 수 있습니다"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:32
msgid "API Base Url"
msgstr "API 기본 URL"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:70
msgid "API Document"
msgstr "API 문서"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:46
msgid "API Proxy"
msgstr "API 프록시"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:58
msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:67
msgid "API Type"
msgstr "API 유형"

#: src/views/preference/Preference.vue:52
msgid "App"
msgstr "앱"

#: src/language/curd.ts:65
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: src/views/system/Upgrade.vue:194
msgid "Arch"
msgstr "아키텍처"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:128
msgid "Are you sure to delete this banned IP immediately?"
msgstr "차단된 IP를 즉시 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:113
msgid "Are you sure to delete this passkey immediately?"
msgstr "이 패스키를 즉시 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:154
msgid "Are you sure to generate new recovery codes?"
msgstr "새로운 복구 코드를 생성하시겠습니까?"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:85
msgid "Are you sure to reset 2FA?"
msgstr "2FA를 재설정하시겠습니까?"

#: src/components/Notification/Notification.vue:110
#: src/views/notification/Notification.vue:40
msgid "Are you sure you want to clear all notifications?"
msgstr "모든 알림을 지우시겠습니까?"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:19
msgid "Are you sure you want to clear the record of chat?"
msgstr "채팅 기록을 지우시겠습니까?"

#: src/language/curd.ts:27
msgid "Are you sure you want to delete permanently?"
msgstr "정말 영구적으로 삭제하시겠습니까?"

#: src/language/curd.ts:25 src/views/site/site_list/SiteList.vue:91
#: src/views/stream/StreamList.vue:101
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "정말 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:130
msgid "Are you sure you want to reload Nginx on the following sync nodes?"
msgstr "다음 동기화 노드에서 Nginx를 다시 로드하시겠습니까?"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:100
msgid "Are you sure you want to remove this directive?"
msgstr "이 지시문을 제거하시겠습니까?"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:71
msgid "Are you sure you want to remove this item?"
msgstr "이 항목을 제거하시겠습니까?"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:87
msgid "Are you sure you want to remove this location?"
msgstr "이 위치를 제거하시겠습니까?"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:142
msgid "Are you sure you want to restart Nginx on the following sync nodes?"
msgstr "다음 동기화 노드에서 Nginx를 다시 시작하시겠습니까?"

#: src/language/curd.ts:26
msgid "Are you sure you want to restore?"
msgstr "복원하시겠습니까?"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:696
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: src/components/ChatGPT/ChatGPT.vue:55
msgid "Ask ChatGPT for Help"
msgstr "ChatGPT에게 도움 요청"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:187
msgid "Assistant"
msgstr "어시스턴트"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:30
msgid "Attempt to fix"
msgstr "수정 시도"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:17
msgid "Attempts"
msgstr "시도 횟수"

#: src/views/preference/Preference.vue:82
msgid "Auth"
msgstr "인증"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:109
msgid "Authenticate with a passkey"
msgstr "패스키로 인증"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:55
msgid "Authentication Settings"
msgstr "인증 설정"

#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:71
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:97
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:31
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:43
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:201
msgid "auto = CPU cores"
msgstr "자동 = CPU 코어"

#: src/routes/modules/backup.ts:27
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:282
msgid "Auto Backup"
msgstr "자동 백업"

#: src/components/Notification/notifications.ts:37
msgid "Auto Backup Completed"
msgstr "자동 백업 완료"

#: src/components/Notification/notifications.ts:25
msgid "Auto Backup Configuration Error"
msgstr "자동 백업 구성 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:29
msgid "Auto Backup Failed"
msgstr "자동 백업 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:33
msgid "Auto Backup Storage Failed"
msgstr "자동 백업 저장 실패"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:64 src/views/node/Node.vue:164
msgid "Auto Refresh"
msgstr "자동 새로고침"

#: src/views/node/Node.vue:47
msgid "Auto refresh disabled"
msgstr "자동 새로고침이 비활성화되었습니다"

#: src/views/node/Node.vue:43
msgid "Auto refresh enabled"
msgstr "자동 새로고침이 활성화되었습니다"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:79
msgid "Auto-renewal disabled for %{name}"
msgstr "%{name}에 대한 자동 갱신 비활성화됨"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:72
msgid "Auto-renewal enabled for %{name}"
msgstr "%{name}에 대한 자동 갱신 활성화됨"

#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:51
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:84
msgid "AutoCert is running, please wait..."
msgstr "AutoCert가 실행 중입니다. 잠시 기다려 주세요..."

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:38
msgid "AutoCert is running..."
msgstr "AutoCert 실행 중..."

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:332
msgid "Automatic Restart"
msgstr "자동 재시작"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:36
msgid "Average Latency"
msgstr "평균 지연 시간"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:33
msgid "Avg Daily UV"
msgstr "평균 일일 UV"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:757
msgid "Avg/PV"
msgstr "평균/PV"

#: src/views/certificate/components/CertificateActions.vue:22
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:273
#: src/views/config/ConfigList.vue:120 src/views/config/ConfigList.vue:217
#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:92
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:169
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:123
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/views/other/Error.vue:22
msgid "Back Home"
msgstr "홈으로"

#: src/language/curd.ts:21
msgid "Back to List"
msgstr "목록으로 돌아가기"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:531
msgid ""
"Background indexing in progress. Data will be updated automatically when "
"ready."
msgstr ""
"백그라운드 인덱싱이 진행 중입니다. 준비되면 데이터가 자동으로 업데이트됩니다."

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:17
msgid "Background log service not available"
msgstr "백그라운드 로그 서비스를 사용할 수 없음"

#: src/routes/modules/backup.ts:11 src/routes/modules/backup.ts:19
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:155
msgid "Backup file integrity check failed, it may have been tampered with"
msgstr "백업 파일 무결성 검사에 실패했습니다. 파일이 변조되었을 수 있습니다"

#: src/constants/errors/backup.ts:41
msgid "Backup file not found: {0}"
msgstr "백업 파일을 찾을 수 없음: {0}"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:41
msgid "Backup has been downloaded successfully"
msgstr "백업이 성공적으로 다운로드되었습니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:50
msgid "Backup Path"
msgstr "백업 경로"

#: src/constants/errors/backup.ts:75
msgid "Backup path does not exist: {0}"
msgstr "백업 경로가 존재하지 않습니다: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:77
msgid "Backup path is not a directory: {0}"
msgstr "백업 경로가 디렉터리가 아닙니다: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:62
msgid "Backup path is required for custom directory backup"
msgstr "사용자 정의 디렉터리 백업에는 백업 경로가 필요합니다"

#: src/constants/errors/backup.ts:60
msgid "Backup path not in granted access paths: {0}"
msgstr "백업 경로가 허용된 접근 경로에 없습니다: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:141
msgid "Backup Schedule"
msgstr "백업 일정"

#: src/components/Notification/notifications.ts:38
msgid "Backup task %{backup_name} completed successfully, file: %{file_path}"
msgstr ""
"백업 작업 %{backup_name} 이(가) 성공적으로 완료되었습니다, 파일: %{file_path}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:34
msgid ""
"Backup task %{backup_name} failed during storage upload, error: %{error}"
msgstr "백업 작업 %{backup_name}의 저장소 업로드 중 실패, 오류: %{error}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:30
msgid "Backup task %{backup_name} failed to execute, error: %{error}"
msgstr "백업 작업 %{backup_name} 실행 실패, 오류: %{error}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:24
msgid "Backup Type"
msgstr "백업 유형"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:95
msgid "Ban Threshold Minutes"
msgstr "차단 시간(분)"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:116
msgid "Banned IPs"
msgstr "차단된 IP"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:20
msgid "Banned Until"
msgstr "차단될 시간"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/bark.ts:5
msgid "Bark"
msgstr "Bark"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:80
msgid "Base information"
msgstr "기본 정보"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/ConfigRightPanel.vue:29
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:31
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:19
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:103
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:66
msgid "Basic Mode"
msgstr "기본 모드"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:118
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

#: src/language/curd.ts:32
msgid "Batch Edit"
msgstr "일괄 편집"

#: src/language/curd.ts:34
msgid "Batch Modify"
msgstr "일괄 수정"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:153
msgid "Batch Upgrade"
msgstr "배치 업그레이드"

#: src/language/curd.ts:38
msgid "Belows are selected items that you want to batch modify"
msgstr "아래에는 일괄 수정하려는 선택된 항목이 있습니다"

#: src/constants/errors/nginx.ts:3
msgid "Block is nil"
msgstr "블록이 nil입니다"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:13
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:137
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:221
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:484
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:36
msgid "Browser Statistics"
msgstr "브라우저 통계"

#: src/views/system/About.vue:75
msgid "Build with"
msgstr "빌드 환경"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:36
msgid "CA Dir"
msgstr "CA 디렉토리"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:125
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:177
msgid "Cache items not accessed within this time will be removed"
msgstr "이 시간 내에 접근되지 않은 캐시 항목은 제거됩니다"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:349
msgid "Cache loader processing time threshold"
msgstr "캐시 로더 처리 시간 임계값"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:139
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:95
msgid "Cache manager processes"
msgstr "캐시 관리자 프로세스"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:287
msgid "Cache manager processing time threshold"
msgstr "캐시 관리자 처리 시간 임계값"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:245
msgid "Cache Manager Settings"
msgstr "캐시 관리자 설정"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:123
msgid "Cache Path"
msgstr "캐시 경로"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:57
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:14
msgid "Cache Processes"
msgstr "캐시 프로세스"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:136
msgid "Cache subdirectory levels structure, e.g. 1:2"
msgstr "캐시 서브디렉터리 계층 구조, 예: 1:2"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:19
msgid "CADir"
msgstr "CADir"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:43
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:191
msgid ""
"Calculated based on worker_processes * worker_connections. Actual "
"performance depends on hardware, configuration, and workload"
msgstr ""
"worker_processes * worker_connections를 기반으로 계산되었습니다. 실제 성능은 "
"하드웨어, 구성 및 작업량에 따라 달라집니다"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:216
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:61
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:32 src/language/curd.ts:37
#: src/views/config/components/Delete.vue:98
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:632
#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:64
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:31
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:57
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:141
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:123
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:40
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:144
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:21
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:61
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/constants/errors/backup.ts:76
msgid "Cannot access backup path {0}: {1}"
msgstr "백업 경로 {0}에 접근할 수 없습니다: {1}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:16
msgid "Cannot access log file"
msgstr "로그 파일에 접근할 수 없습니다"

#: src/constants/errors/backup.ts:79
msgid "Cannot access storage path {0}: {1}"
msgstr "저장 경로 {0}에 접근할 수 없습니다: {1}"

#: src/constants/errors/user.ts:11
msgid "Cannot change initial user password in demo mode"
msgstr "데모 모드에서는 초기 사용자 비밀번호를 변경할 수 없습니다"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:72
msgid "Cannot compare: Missing content"
msgstr "비교할 수 없습니다 : 내용 누락"

#: src/constants/errors/config.ts:6
msgid "Cannot delete protected path"
msgstr "보호된 경로를 삭제할 수 없습니다"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:154
msgid "Cannot get performance data in this state"
msgstr "이 상태에서 성능 데이터를 얻을 수 없습니다"

#: src/constants/errors/user.ts:10
msgid "Cannot remove initial user"
msgstr "초기 사용자는 삭제할 수 없습니다"

#: src/views/preference/Preference.vue:88
msgid "Cert"
msgstr "인증서"

#: src/constants/errors/cert.ts:3
msgid "Cert path is not under the nginx conf dir"
msgstr "인증서 경로가 nginx 설정 디렉터리 아래에 있지 않습니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:120
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:44
msgid "certificate"
msgstr "인증서"

#: src/components/Notification/notifications.ts:42
msgid "Certificate %{name} has expired"
msgstr "인증서 %{name}의 유효 기간이 만료되었습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:46
#: src/components/Notification/notifications.ts:50
#: src/components/Notification/notifications.ts:54
msgid "Certificate %{name} will expire in %{days} days"
msgstr "인증서 %{name}은(는) %{days}일 후에 만료됩니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:58
msgid "Certificate %{name} will expire in 1 day"
msgstr "인증서 %{name}의 유효 기간이 1일 남았습니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:36
msgid "Certificate content and private key content cannot be empty"
msgstr "인증서 내용과 개인 키 내용은 비워둘 수 없습니다"

#: src/constants/errors/cert.ts:4
msgid "Certificate decode error"
msgstr "인증서 디코드 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:45
msgid "Certificate Expiration Notice"
msgstr "인증서 만료 알림"

#: src/components/Notification/notifications.ts:41
msgid "Certificate Expired"
msgstr "인증서 만료됨"

#: src/components/Notification/notifications.ts:49
#: src/components/Notification/notifications.ts:53
#: src/components/Notification/notifications.ts:57
msgid "Certificate Expiring Soon"
msgstr "인증서 만료 임박"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:70
msgid "Certificate files downloaded successfully"
msgstr "인증서 파일이 성공적으로 다운로드되었습니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:41
msgid "Certificate name cannot be empty"
msgstr "인증서 이름은 비워둘 수 없습니다"

#: src/language/generate.ts:4
msgid "Certificate not found: %{error}"
msgstr "인증서를 찾을 수 없음: %{error}"

#: src/constants/errors/cert.ts:5
msgid "Certificate parse error"
msgstr "인증서 파싱 오류"

#: src/constants/errors/cert.ts:8
msgid "Certificate path is empty"
msgstr "인증서 경로가 비어 있습니다"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:50
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:70
msgid "Certificate removed successfully"
msgstr "인증서가 성공적으로 제거되었습니다"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:27
msgid "Certificate Renewal Interval"
msgstr "인증서 갱신 간격"

#: src/language/constants.ts:21
msgid "Certificate renewed successfully"
msgstr "인증서 갱신 성공"

#: src/language/generate.ts:5
msgid "Certificate revoked successfully"
msgstr "인증서가 성공적으로 취소되었습니다"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:67
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/Cert.vue:58
msgid "Certificate Status"
msgid_plural "Certificates Status"
msgstr[0] "인증서 상태"
msgstr[1] "인증서 상태"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:106
msgid "Certificate Type"
msgstr "인증서 유형"

#: src/routes/modules/certificates.ts:11
#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:19
msgid "Certificates"
msgstr "인증서"

#: src/routes/modules/certificates.ts:36
msgid "Certificates List"
msgstr "인증서 목록"

#: src/constants/errors/cert.ts:17
msgid "Challenge error: {0}"
msgstr "챌린지 오류: {0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:218
msgid "Challenge Method"
msgstr "인증 방법"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ChangeCert.vue:51
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ChangeCert.vue:55
msgid "Change Certificate"
msgstr "인증서 변경"

#: src/views/user/UserProfile.vue:181
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/Cert.vue:77
msgid "Changed Certificate"
msgid_plural "Changed Certificates"
msgstr[0] "변경된 인증서"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:47
msgid "Changed Path"
msgstr "변경된 경로"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:160 src/views/system/Upgrade.vue:206
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/ConfigRightPanel.vue:38
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:41
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:22
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:40
#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:64
msgid "Check"
msgstr "확인"

#: src/views/system/Upgrade.vue:203
msgid "Check again"
msgstr "다시 확인"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:592
msgid "Check Favicon"
msgstr "파비콘 확인"

#: src/language/generate.ts:6
msgid ""
"Check if /var/run/docker.sock exists. If you are using Nginx UI Official "
"Docker Image, please make sure the docker socket is mounted like this: `-v /"
"var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`. Nginx UI official image uses /var/"
"run/docker.sock to communicate with the host Docker Engine via Docker Client "
"API. This feature is used to control Nginx in another container and perform "
"container replacement rather than binary replacement during OTA upgrades of "
"Nginx UI to ensure container dependencies are also upgraded. If you don't "
"need this feature, please add the environment variable "
"NGINX_UI_IGNORE_DOCKER_SOCKET=true to the container."
msgstr ""
"/var/run/docker.sock이 존재하는지 확인하세요. Nginx UI 공식 Docker 이미지를 "
"사용 중이라면 Docker 소켓을 다음과 같이 마운트했는지 확인하세요: `-v /var/"
"run/docker.sock:/var/run/docker.sock`. Nginx UI 공식 이미지는 /var/run/"
"docker.sock을 사용하여 Docker Client API를 통해 호스트의 Docker 엔진과 통신합"
"니다. 이 기능은 다른 컨테이너에서 Nginx를 제어하고 Nginx UI의 OTA 업그레이드 "
"시 바이너리 교체 대신 컨테이너 교체를 수행하여 컨테이너 종속성도 업그레이드되"
"도록 하는 데 사용됩니다. 이 기능이 필요하지 않다면 컨테이너에 환경 변수 "
"NGINX_UI_IGNORE_DOCKER_SOCKET=true를 추가하세요."

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/https-check.ts:14
msgid ""
"Check if HTTPS is enabled. Using HTTP outside localhost is insecure and "
"prevents using Passkeys and clipboard features"
msgstr ""
"HTTPS가 활성화되었는지 확인하세요. localhost 외부에서 HTTP를 사용하는 것은 안"
"전하지 않으며 Passkeys 및 클립보드 기능 사용을 방해합니다"

#: src/language/generate.ts:7
msgid ""
"Check if the conf.d directory is under the nginx configuration directory"
msgstr "conf.d 디렉터리가 nginx 구성 디렉터리 아래에 있는지 확인하세요"

#: src/language/generate.ts:9
msgid ""
"Check if the nginx access log path exists. By default, this path is obtained "
"from 'nginx -V'. If it cannot be obtained or the obtained path does not "
"point to a valid, existing file, an error will be reported. In this case, "
"you need to modify the configuration file to specify the access log path."
"Refer to the docs for more details: https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-"
"nginx.html#accesslogpath"
msgstr ""
"nginx 액세스 로그 경로가 존재하는지 확인하세요. 기본적으로 이 경로는 'nginx -"
"V'에서 가져옵니다. 가져올 수 없거나 가져온 경로가 유효한 기존 파일을 가리키"
"지 않는 경우 오류가 보고됩니다. 이 경우 구성 파일을 수정하여 액세스 로그 경로"
"를 지정해야 합니다. 자세한 내용은 문서를 참조하세요: https://nginxui.com/"
"zh_CN/guide/config-nginx.html#accesslogpath"

#: src/language/generate.ts:10
msgid "Check if the nginx configuration directory exists"
msgstr "nginx 설정 디렉터리가 존재하는지 확인"

#: src/language/generate.ts:11
msgid "Check if the nginx configuration entry file exists"
msgstr "nginx 구성 항목 파일이 존재하는지 확인하세요"

#: src/language/generate.ts:12
msgid ""
"Check if the nginx error log path exists. By default, this path is obtained "
"from 'nginx -V'. If it cannot be obtained or the obtained path does not "
"point to a valid, existing file, an error will be reported. In this case, "
"you need to modify the configuration file to specify the error log path. "
"Refer to the docs for more details: https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-"
"nginx.html#errorlogpath"
msgstr ""
"nginx 오류 로그 경로가 존재하는지 확인하세요. 기본적으로 이 경로는 'nginx -"
"V'에서 얻습니다. 경로를 얻을 수 없거나 얻은 경로가 유효한 기존 파일을 가리키"
"지 않으면 오류가 보고됩니다. 이 경우 구성 파일을 수정하여 오류 로그 경로를 지"
"정해야 합니다. 자세한 내용은 문서를 참조하세요: https://nginxui.com/zh_CN/"
"guide/config-nginx.html#errorlogpath"

#: src/language/generate.ts:8
msgid ""
"Check if the nginx PID path exists. By default, this path is obtained from "
"'nginx -V'. If it cannot be obtained, an error will be reported. In this "
"case, you need to modify the configuration file to specify the Nginx PID "
"path.Refer to the docs for more details: https://nginxui.com/zh_CN/guide/"
"config-nginx.html#pidpath"
msgstr ""
"Nginx PID 경로가 존재하는지 확인하세요. 기본적으로 이 경로는 'nginx -V'에서 "
"얻습니다. 얻을 수 없는 경우 오류가 보고됩니다. 이 경우 구성 파일을 수정하여 "
"Nginx PID 경로를 지정해야 합니다. 자세한 내용은 문서를 참조하세요: https://"
"nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx.html#pidpath"

#: src/language/generate.ts:13
msgid "Check if the nginx sbin path exists"
msgstr "nginx sbin 경로가 존재하는지 확인하세요"

#: src/language/generate.ts:14
msgid "Check if the nginx.conf includes the conf.d directory"
msgstr "nginx.conf에 conf.d 디렉터리가 포함되어 있는지 확인"

#: src/language/generate.ts:15
msgid "Check if the nginx.conf includes the sites-enabled directory"
msgstr "nginx.conf에 sites-enabled 디렉토리가 포함되어 있는지 확인"

#: src/language/generate.ts:16
msgid "Check if the nginx.conf includes the streams-enabled directory"
msgstr "nginx.conf에 streams-enabled 디렉토리가 포함되어 있는지 확인"

#: src/language/generate.ts:17
msgid ""
"Check if the sites-available and sites-enabled directories are under the "
"nginx configuration directory"
msgstr ""
"nginx 설정 디렉터리에 sites-available 및 sites-enabled 디렉터리가 있는지 확인"

#: src/language/generate.ts:18
msgid ""
"Check if the streams-available and streams-enabled directories are under the "
"nginx configuration directory"
msgstr ""
"nginx 구성 디렉터리 아래에 streams-available 및 streams-enabled 디렉터리가 있"
"는지 확인하세요"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:532
msgid "Check Interval (seconds)"
msgstr "확인 간격 (초)"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:180
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:47
msgid "China Access Map"
msgstr "중국 접속 지도"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:34
msgid "China Map"
msgstr "중국 지도"

#: src/constants/errors/crypto.ts:3
msgid "Cipher text is too short"
msgstr "암호문이 너무 짧습니다"

#: src/language/constants.ts:13
msgid "Cleaning environment variables"
msgstr "환경 변수 정리"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:23
#: src/components/Notification/Notification.vue:115
#: src/views/notification/Notification.vue:45
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: src/components/Notification/Notification.vue:68
#: src/views/notification/Notification.vue:13
msgid "Cleared successfully"
msgstr "성공적으로 제거됨"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:194
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:271
msgid "Click or drag backup file to this area to upload"
msgstr "이 영역으로 백업 파일을 클릭하거나 드래그하여 업로드하십시오."

#: src/language/curd.ts:51 src/language/curd.ts:55
msgid "Click or drag files to this area to upload"
msgstr "파일을 클릭하거나 이 영역으로 드래그하여 업로드하세요"

#: src/language/curd.ts:52 src/language/curd.ts:56
msgid "Click or drag folders to this area to upload"
msgstr "폴더를 클릭하거나 이 영역으로 드래그하여 업로드"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:110
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭하십시오"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:124
msgid "Client Body Buffer Size"
msgstr "클라이언트 신체 버퍼 크기"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:614
msgid "Client Certificate"
msgstr "클라이언트 인증서"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:117
msgid "Client Header Buffer Size"
msgstr "클라이언트 헤더 버퍼 크기"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:619
msgid "Client Key"
msgstr "클라이언트 키"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:110
msgid "Client Max Body Size"
msgstr "클라이언트 최대 본문 크기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:125
msgid "Client request body buffer size"
msgstr "클라이언트 요청 본문 버퍼 크기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:118
msgid "Client request header buffer size"
msgstr "클라이언트 요청 헤더 버퍼 크기"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:179 src/language/curd.ts:14
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:44
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: src/constants/errors/llm.ts:2
msgid "Code completion is not enabled"
msgstr "코드 완성이 활성화되지 않았습니다"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:86
msgid "Code Completion Model"
msgstr "코드 완성 모델"

#: src/language/curd.ts:71
msgid "Collapse"
msgstr "접기"

#: src/language/curd.ts:64
msgid "Column Settings"
msgstr "열 설정"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:23
msgid "Command"
msgstr "명령어"

#: src/constants/errors/docker.ts:6
msgid "Command exited with unexpected exit code: {0}, error: {1}"
msgstr "명령이 예상치 못한 종료 코드로 종료되었습니다: {0}, 오류: {1}"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:118
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:104
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:135
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:123
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:136
msgid "Compare"
msgstr "비교하다"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:373
msgid "Compare Configurations"
msgstr "구성 비교"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:139
msgid "Compare Selected"
msgstr "선택된 비교"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:138
msgid "Compare with Current"
msgstr "현재와 ​​비교하십시오"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:88
msgid "Compression level, 1 is lowest, 9 is highest"
msgstr "압축 수준, 1은 가장 낮고 9는 가장 높습니다"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:56
msgid "Computing Statistics"
msgstr "통계 계산 중"

#: src/language/generate.ts:19
msgid "Conf.d directory exists"
msgstr "conf.d 디렉터리가 존재합니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:23
msgid "Conf.d directory not exists"
msgstr "Conf.d 디렉터리가 존재하지 않습니다"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:58
msgid "Config"
msgstr "구성"

#: src/constants/errors/self_check.ts:17
msgid "Config directory not exist"
msgstr "구성 디렉터리가 존재하지 않습니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:18
msgid "Config entry file not exist"
msgstr "구성 항목 파일이 존재하지 않습니다"

#: src/constants/errors/backup.ts:14
msgid "Config path is empty"
msgstr "설정 경로가 비어 있습니다"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:37
msgid "Config Template"
msgstr "설정 템플릿"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:52
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: src/views/config/InspectConfig.vue:45
msgid "Configuration file is test successful"
msgstr "구성 파일 테스트 성공"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:147
msgid "Configuration History"
msgstr "구성 기록"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:168
msgid "Configuration information"
msgstr "구성 정보"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:86
msgid "Configuration Name"
msgstr "구성 이름"

#: src/views/config/ConfigList.vue:112
msgid "Configurations"
msgstr "구성들"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:81
msgid "Configure SSL"
msgstr "SSL 구성하기"

#: src/language/curd.ts:66
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

#: src/views/user/UserProfile.vue:204
msgid "Confirm New Password"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:97
#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:39
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:100
msgid "Connection error, trying to reconnect..."
msgstr "연결 오류, 다시 연결 시도 중..."

#: src/views/terminal/Terminal.vue:149
msgid "Connection lost, please refresh the page."
msgstr "연결이 끊어졌습니다. 페이지를 새로 고침하세요."

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:61
msgid "Connection timeout period"
msgstr "연결 시간 초과 기간"

#: src/constants/errors/docker.ts:7
msgid "Container status unknown"
msgstr "컨테이너 상태를 알 수 없음"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:123
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:116
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:144
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:37
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:121
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:127
msgid "Copied!"
msgstr "복사 완료!"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:37
#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:127
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:121
msgid "Copy Codes"
msgstr "코드 복사"

#: src/views/system/Upgrade.vue:161
msgid "Core Upgrade"
msgstr "코어 업그레이드"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:18
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:98
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:17
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:100
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:18
msgid "Count"
msgstr "카운트"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:174
msgid "Country / Region"
msgstr "국가 / 지역"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:308
msgid "CPU Status"
msgstr "CPU 상태"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:27
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 사용량"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:38
msgid "CPU usage is relatively high, consider optimizing Nginx configuration"
msgstr "CPU 사용률이 비교적 높으므로 Nginx 설정 최적화를 고려해 보세요"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:199
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:147
msgid "Create Another"
msgstr "다른 것 생성하기"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:85
msgid "Create Backup"
msgstr "백업 생성"

#: src/views/config/ConfigList.vue:130
msgid "Create File"
msgstr "파일 생성"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:47 src/views/config/ConfigList.vue:137
msgid "Create Folder"
msgstr "폴더 생성"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:74
msgid ""
"Create system backups including Nginx configuration and Nginx UI settings. "
"Backup files will be automatically downloaded to your computer."
msgstr ""
"Nginx 구성 및 Nginx UI 설정을 포함한 시스템 백업을 생성합니다. 백업 파일은 자"
"동으로 컴퓨터에 다운로드됩니다."

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:229
#: src/views/namespace/columns.ts:72
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:51
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:95
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:80
#: src/views/user/userColumns.tsx:46
msgid "Created at"
msgstr "생성 시간"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:35
msgid "Created successfully"
msgstr "성공적으로 생성됨"

#: src/language/constants.ts:9
msgid "Creating client facilitates communication with the CA server"
msgstr "클라이언트 생성은 CA 서버와의 통신을 용이하게 합니다"

#: src/components/AutoCertForm/DNSChallenge.vue:105
msgid "Credential"
msgstr "인증 정보"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:86
msgid "Credentials"
msgstr "인증 정보들"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:194
msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 표현식"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:72
msgid "Current account is enabled TOTP."
msgstr "현재 계정에 TOTP가 활성화되어 있습니다."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:70
msgid "Current account is not enabled TOTP."
msgstr "현재 계정은 TOTP가 활성화되지 않았습니다."

#: src/views/dashboard/components/ConnectionMetricsCard.vue:27
msgid "Current active connections"
msgstr "현재 활성 연결"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:57
msgid "Current Content"
msgstr "현재 내용"

#: src/views/user/UserProfile.vue:186
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:65
msgid "Current usage"
msgstr "현재 사용량"

#: src/views/system/Upgrade.vue:181
msgid "Current Version"
msgstr "현재 버전"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxConfigEditor.vue:33
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:104
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:131
msgid "Custom cron expression"
msgstr "사용자 정의 cron 표현식"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:29
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:41
msgid "Custom Directory"
msgstr "사용자 지정 디렉토리"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:128
msgid "Custom Domains"
msgstr "사용자 정의 도메인"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:112
msgid "Custom Domains Certificate"
msgstr "사용자 정의 도메인 인증서"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:426
msgid "Custom Headers"
msgstr "사용자 정의 헤더"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:19
msgid ""
"Customize the name of local node to be displayed in the environment "
"indicator."
msgstr "환경 표시기에 표시될 로컬 노드의 이름을 사용자 지정합니다."

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:19
msgid "Daily"
msgstr "매일"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:41
msgid "Daily Access Trends"
msgstr "일별 접속 트렌드"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:128
msgid "Daily at %{time}"
msgstr "매일 %{time}"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:10
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:109
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:159
#: src/views/config/ConfigList.vue:69 src/views/nginx_log/NginxLog.vue:56
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:71
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:39
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:184
msgid "Day of Month"
msgstr "월 중 일자"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:180
msgid "Day of Week"
msgstr "요일"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:32
msgid "Days"
msgstr "일"

#: src/constants/errors/middleware.ts:3
msgid "Decryption failed"
msgstr "복호화 실패"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:811
msgid "Default range"
msgstr "기본 범위"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:149
msgid "Define shared memory zone name and size, e.g. proxy_cache:10m"
msgstr "공유 메모리 영역 이름과 크기를 정의합니다(예: proxy_cache:10m)"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:110
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:78 src/language/curd.ts:9
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:98
#: src/views/config/components/Delete.vue:65
#: src/views/config/components/Delete.vue:97
#: src/views/config/ConfigList.vue:199
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:100
#: src/views/stream/StreamList.vue:110
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/components/Notification/notifications.ts:86
msgid "Delete %{path} on %{node_name} failed"
msgstr "%{node_name}에서 %{path} 삭제 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:90
msgid "Delete %{path} on %{node_name} successfully"
msgstr "%{node_name}에서 %{path} 삭제 완료"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:103
msgid "Delete Certificate"
msgstr "인증서 삭제"

#: src/views/config/components/Delete.vue:96
msgid "Delete Confirmation"
msgstr "삭제 확인"

#: src/language/curd.ts:11
msgid "Delete Permanently"
msgstr "영구 삭제"

#: src/components/Notification/notifications.ts:85
msgid "Delete Remote Config Error"
msgstr "원격 구성 삭제 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:89
msgid "Delete Remote Config Success"
msgstr "원격 구성 삭제 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:97 src/language/constants.ts:50
msgid "Delete Remote Site Error"
msgstr "원격 사이트 삭제 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:101
#: src/language/constants.ts:49
msgid "Delete Remote Site Success"
msgstr "원격 사이트 삭제 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:153
msgid "Delete Remote Stream Error"
msgstr "원격 스트림 삭제 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:157
msgid "Delete Remote Stream Success"
msgstr "원격 스트림 삭제 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:98
msgid "Delete site %{name} from %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 삭제 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:102
msgid "Delete site %{name} from %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 삭제 성공"

#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:26
msgid "Delete site: %{site_name}"
msgstr "사이트 삭제: %{site_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:154
msgid "Delete stream %{name} from %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 스트림 %{name} 삭제 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:158
msgid "Delete stream %{name} from %{node} successfully"
msgstr "스트림 %{name}을(를) %{node}에서 성공적으로 삭제했습니다"

#: src/views/stream/StreamList.vue:25
msgid "Delete stream: %{stream_name}"
msgstr "스트림 삭제: %{stream_name}"

#: src/language/curd.ts:29 src/views/config/components/Delete.vue:80
msgid "Deleted successfully"
msgstr "성공적으로 삭제됨"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:28
msgid "Demo"
msgstr "데모"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:60
msgid "Deploy"
msgstr "배포"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:696
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:74
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:98
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/constants/errors/site.ts:3 src/constants/errors/stream.ts:3
msgid "Destination file already exists"
msgstr "대상 파일이 이미 존재합니다"

#: src/constants/errors/config.ts:3
msgid "Destination file: {0} already exists"
msgstr "대상 파일: {0} 이미 존재합니다"

#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:66
msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

#: src/views/system/Upgrade.vue:215
msgid "Dev"
msgstr "Dev"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:171
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: src/views/system/About.vue:28
msgid "Development Mode"
msgstr "개발 모드"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:169
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:253
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:486
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:35
msgid "Device Statistics"
msgstr "장치 통계"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:12
msgid "Device Type"
msgstr "장치 유형"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/dingtalk.ts:5
msgid "DingTalk"
msgstr "딩톡"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:72
msgid "Directive"
msgstr "지시문"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:6
msgid "Directive params is empty"
msgstr "지시어 매개변수가 비어 있습니다"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:5
msgid "Directive.Params neither access_log nor error_log"
msgstr "지시자 매개변수가 access_log도 error_log도 아님"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:4
msgid "DirectiveIdx out of range"
msgstr "DirectiveIdx 범위를 벗어남"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditor.vue:35
msgid "Directives"
msgstr "지시문들"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:134
msgid "Directory Levels"
msgstr "디렉토리 레벨"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:126
msgid "Directory path to store cache files"
msgstr "캐시 파일을 저장할 디렉터리 경로"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:114
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:54
msgid "disable"
msgstr "비활성화"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:81
msgid "Disable auto-renewal failed for %{name}"
msgstr "%{name}의 자동 갱신 비활성화 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:105
#: src/language/constants.ts:52
msgid "Disable Remote Site Error"
msgstr "원격 사이트 비활성화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:129
msgid "Disable Remote Site Maintenance Error"
msgstr "원격 사이트 유지 관리 비활성화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:133
msgid "Disable Remote Site Maintenance Success"
msgstr "원격 사이트 유지 관리 비활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:109
#: src/language/constants.ts:51
msgid "Disable Remote Site Success"
msgstr "원격 사이트 비활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:161
msgid "Disable Remote Stream Error"
msgstr "원격 스트림 비활성화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:165
msgid "Disable Remote Stream Success"
msgstr "원격 스트림 비활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:106
msgid "Disable site %{name} from %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 비활성화 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:110
msgid "Disable site %{name} from %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 비활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:130
msgid "Disable site %{name} maintenance on %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 유지 관리를 비활성화하지 못했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:134
msgid "Disable site %{name} maintenance on %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 %{name} 사이트 유지 관리 비활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:162
msgid "Disable stream %{name} from %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 스트림 %{name} 비활성화 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:166
msgid "Disable stream %{name} from %{node} successfully"
msgstr "스트림 %{name}을(를) %{node}에서 비활성화했습니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:175
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:60 src/views/node/nodeColumns.tsx:78
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:24
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:25
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:30
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:161
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:68
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:146 src/views/stream/columns.tsx:112
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:38
#: src/views/user/userColumns.tsx:39
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:66
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:39
msgid "Disabled successfully"
msgstr "성공적으로 비활성화됨"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:39
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊김"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:373
msgid "Disk IO"
msgstr "디스크 IO"

#: src/routes/modules/certificates.ts:28
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:79
msgid "DNS Credentials"
msgstr "DNS 인증 정보"

#: src/components/AutoCertForm/DNSChallenge.vue:95
#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:59
msgid "DNS Provider"
msgstr "DNS 제공자"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:600
msgid "DNS Resolver"
msgstr "DNS 확인자"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:228
msgid "DNS01"
msgstr "DNS01"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:261
msgid "Do not enable this option unless you are sure that you need it."
msgstr "이 옵션은 필요한 경우가 아니라면 활성화하지 마세요."

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:119
msgid "Do you want to %{action} this site?"
msgstr "이 사이트를 %{action}하시겠습니까?"

#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:57
msgid "Do you want to %{action} this stream?"
msgstr "이 스트림을 %{action}하시겠습니까?"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:140
msgid "Do you want to disable auto-cert renewal?"
msgstr "자동 인증서 갱신을 비활성화하시겠습니까?"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:33
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:14
msgid "Do you want to enable TLS?"
msgstr "TLS를 활성화하시겠습니까?"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:57
msgid "Do you want to remove this server?"
msgstr "이 서버를 제거하시겠습니까?"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:28
msgid "Do you want to remove this upstream?"
msgstr "이 업스트림을 제거하시겠습니까?"

#: src/constants/errors/docker.ts:2
msgid "Docker client not initialized"
msgstr "Docker 클라이언트가 초기화되지 않았습니다"

#: src/language/generate.ts:20
msgid "Docker socket exists"
msgstr "Docker 소켓이 존재합니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:16
msgid "Docker socket not exist"
msgstr "Docker 소켓이 존재하지 않습니다"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:88
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveDocuments.vue:16
msgid "Document"
msgid_plural "Documents"
msgstr[0] "문서"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:207
msgid "Document Count"
msgstr "문서 수"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:118
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:55
msgid "Domains list is empty, try to reopen Auto Cert for %{config}"
msgstr ""
"도메인 목록이 비어 있습니다. %{config}에 대한 자동 인증서를 다시 열어보세요"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:93
msgid "Download Certificate Files"
msgstr "인증서 파일 다운로드"

#: src/language/constants.ts:27
msgid "Download latest release error"
msgstr "최신 릴리스 다운로드 오류"

#: src/language/constants.ts:26
msgid "Downloading latest release"
msgstr "최신 릴리스 다운로드 중"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:157
msgid "Drop certificate file here"
msgstr "인증서 파일을 여기에 놓으세요"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:218
msgid "Drop private key file here"
msgstr "개인 키 파일을 여기에 놓으세요"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:192 src/views/system/Upgrade.vue:236
msgid "Dry run mode enabled"
msgstr "드라이런 모드 활성화됨"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:106
msgid ""
"Due to the security policies of some browsers, you cannot use passkeys on "
"non-HTTPS websites, except when running on localhost."
msgstr ""
"일부 브라우저의 보안 정책으로 인해 localhost에서 실행하는 경우를 제외하고 비 "
"HTTPS 웹사이트에서는 패스키를 사용할 수 없습니다."

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:72
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:86
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:64
#: src/views/stream/StreamList.vue:96
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:48
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:40
msgid "Duplicate to local successfully"
msgstr "로컬로 성공적으로 복제됨"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:87
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:92
msgid "Dynamic"
msgstr "동적"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:197
msgid "e.g., 0 0 * * * (daily at midnight)"
msgstr "예: 0 0 * * * (매일 자정)"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:98
msgid "EAB HMAC Key"
msgstr "EAB HMAC 키"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:85
msgid "EAB Key ID"
msgstr "EAB 키 ID"

#: src/language/curd.ts:8
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:57
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:27
msgid "Edit %{n}"
msgstr "%{n} 편집"

#: src/routes/modules/config.ts:30
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:242
msgid "Edit Configuration"
msgstr "구성 편집"

#: src/routes/modules/sites.ts:34
msgid "Edit Site"
msgstr "사이트 편집"

#: src/routes/modules/streams.ts:20
msgid "Edit Stream"
msgstr "스트림 편집"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:24
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:12
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:74
msgid "Email (*)"
msgstr "이메일 (*)"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:9
msgid "Empty log line"
msgstr "빈 로그 줄"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:113
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:54
msgid "enable"
msgstr "활성화"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:45
msgid "Enable 2FA successfully"
msgstr "2FA가 성공적으로 활성화되었습니다"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:74
msgid "Enable auto-renewal failed for %{name}"
msgstr "%{name}에 대한 자동 갱신 활성화 실패"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:80
msgid "Enable Code Completion"
msgstr "코드 완성 활성화"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:68
msgid "Enable compression for content transfer"
msgstr "콘텐츠 전송 압축 활성화"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:52
msgid "Enable HTTP/2"
msgstr "HTTP/2 활성화"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:56
msgid "Enable HTTP/3"
msgstr "HTTP/3 활성화"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:30
msgid "Enable HTTPS"
msgstr "HTTPS 활성화"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:113
msgid "Enable Proxy Cache"
msgstr "프록시 캐시 활성화"

#: src/components/Notification/notifications.ts:113
#: src/language/constants.ts:54
msgid "Enable Remote Site Error"
msgstr "원격 사이트 활성화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:121
msgid "Enable Remote Site Maintenance Error"
msgstr "원격 사이트 유지 관리 활성화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:125
msgid "Enable Remote Site Maintenance Success"
msgstr "원격 사이트 유지 관리 활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:117
#: src/language/constants.ts:53
msgid "Enable Remote Site Success"
msgstr "원격 사이트 활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:169
msgid "Enable Remote Stream Error"
msgstr "원격 스트림 활성화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:173
msgid "Enable Remote Stream Success"
msgstr "원격 스트림 활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:122
msgid "Enable site %{name} maintenance on %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 유지 관리 활성화 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:126
msgid "Enable site %{name} maintenance on %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 유지 관리 활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:114
msgid "Enable site %{name} on %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 활성화 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:118
msgid "Enable site %{name} on %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 사이트 %{name} 활성화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:170
msgid "Enable stream %{name} on %{node} failed"
msgstr "%{node}에서 스트림 %{name} 활성화 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:174
msgid "Enable stream %{name} on %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 스트림 %{name} 활성화 성공"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:172
msgid "Enable stub_status module"
msgstr "stub_status 모듈 활성화"

#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:115
msgid "Enable TLS"
msgstr "TLS 활성화"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:81
msgid "Enable TOTP"
msgstr "TOTP 활성화"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:174
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:69 src/views/node/nodeColumns.tsx:75
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:47
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:24
#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:20
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:25
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:30
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:158
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:62
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:142 src/views/stream/columns.tsx:108
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:24
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:32
#: src/views/user/userColumns.tsx:36
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:53
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:39
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:26
msgid "Enabled successfully"
msgstr "성공적으로 활성화됨"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:52
msgid "Enables HTTP/2 support with multiplexing and server push capabilities"
msgstr "멀티플렉싱 및 서버 푸시 기능을 갖춘 HTTP/2 지원을 활성화합니다"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:56
msgid "Enables HTTP/3 support based on QUIC protocol for best performance"
msgstr "최상의 성능을 위해 QUIC 프로토콜 기반의 HTTP/3 지원을 활성화합니다"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:76
msgid "Encrypt website with Let's Encrypt"
msgstr "Let's Encrypt로 웹사이트 암호화"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:163
msgid "End"
msgstr "끝"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:57
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:137
msgid "Enter domain name"
msgstr "도메인 이름 입력"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:183
msgid "Enter server IP address (e.g., 203.0.113.1 or 2001:db8::1)"
msgstr "서버 IP 주소 입력 (예: 203.0.113.1 또는 2001:db8::1)"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:122
msgid "Enter your domain"
msgstr "도메인을 입력하세요"

#: src/constants/errors/cert.ts:16
msgid "Environment configuration is empty"
msgstr "환경 구성이 비어 있습니다"

#: src/language/constants.ts:22
msgid "Environment variables cleaned"
msgstr "환경 변수가 정리되었습니다"

#: src/constants/index.ts:23 src/views/config/InspectConfig.vue:63
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:14
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/components/Notification/detailRender.tsx:72
msgid "Error details"
msgstr "오류 세부 정보"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:138
msgid "Error initializing diff viewer"
msgstr "차이점 뷰어 초기화 오류"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:67
msgid "Error Log"
msgstr "오류 로그"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:627
msgid "Error Log Detected"
msgstr "오류 로그 감지됨"

#: src/constants/errors/self_check.ts:22
msgid "Error log path not exist"
msgstr "오류 로그 경로가 존재하지 않습니다"

#: src/components/NgxConfigEditor/LogEntry.vue:98
#: src/routes/modules/nginx_log.ts:24
msgid "Error Logs"
msgstr "오류 로그"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:630
msgid ""
"Error logs do not support structured analysis as they contain free-form text "
"messages."
msgstr ""
"오류 로그는 자유 형식의 텍스트 메시지를 포함하기 때문에 구조화된 분석을 지원"
"하지 않습니다."

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:81
msgid "Error processing content"
msgstr "콘텐츠 처리 오류"

#: src/views/system/Upgrade.vue:195
msgid "Executable Path"
msgstr "실행 가능 경로"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:127
msgid "Execute on every %{day} at %{time}"
msgstr "매주 %{day} %{time}에 실행"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:125
msgid "Execute on every day at %{time}"
msgstr "매일 %{time}에 실행"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:129
msgid "Execute on every month on day %{day} at %{time}"
msgstr "매월 %{day}일 %{time}에 실행"

#: src/language/curd.ts:72
msgid "Expand"
msgstr "확장"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:454
msgid "Expected Status Codes"
msgstr "예상 상태 코드"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:484
msgid "Expected Text"
msgstr "예상 텍스트"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:31
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:80
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:38
msgid "Expired At: %{date}"
msgstr "만료일: %{date}"

#: src/language/curd.ts:22
msgid "Export Excel"
msgstr "Excel로 내보내기"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:103
msgid ""
"External Account Binding HMAC Key (optional). Should be in Base64 URL "
"encoding format."
msgstr ""
"외부 계정 바인딩 HMAC 키 (선택 사항). Base64 URL 인코딩 형식이어야 합니다."

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:90
msgid ""
"External Account Binding Key ID (optional). Required for some ACME providers "
"like ZeroSSL."
msgstr ""
"외부 계정 바인딩 키 ID (선택 사항). ZeroSSL과 같은 일부 ACME 공급자에 필요합"
"니다."

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:49
msgid "External Docker Container"
msgstr "외부 Docker 컨테이너"

#: src/constants/errors/notification.ts:5
msgid "External notification configuration not found"
msgstr "외부 알림 구성이 없습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:93
msgid "External Notification Test"
msgstr "외부 알림 테스트"

#: src/views/preference/Preference.vue:58
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:41
msgid "External Notify"
msgstr "외부 알림"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCertLive.vue:81
msgid "Fail to obtain certificate"
msgstr "인증서 획득 실패"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:196
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:221
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/constants/errors/docker.ts:4
msgid "Failed to attach to exec instance: {0}"
msgstr "exec 인스턴스에 연결하지 못했습니다: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:5
msgid "Failed to backup Nginx config files: {0}"
msgstr "Nginx 설정 파일 백업 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:4
msgid "Failed to backup Nginx UI files: {0}"
msgstr "Nginx UI 파일 백업 실패: {0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:8
msgid "Failed to build nginx config: {0}"
msgstr "nginx 구성 빌드 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:18
msgid "Failed to calculate hash: {0}"
msgstr "해시 계산 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:58
msgid "Failed to calculate Nginx hash: {0}"
msgstr "Nginx 해시 계산 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:57
msgid "Failed to calculate Nginx UI hash: {0}"
msgstr "Nginx UI 해시 계산 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:13
msgid "Failed to cleanup temporary directory: {0}"
msgstr "임시 디렉터리 정리 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:15
msgid "Failed to copy config file: {0}"
msgstr "설정 파일 복사 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:16
msgid "Failed to copy database directory: {0}"
msgstr "데이터베이스 디렉토리 복사 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:17
msgid "Failed to copy database file: {0}"
msgstr "데이터베이스 파일 복사 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:32
msgid "Failed to copy file content: {0}"
msgstr "파일 내용 복사 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:20
msgid "Failed to copy Nginx config directory: {0}"
msgstr "Nginx 설정 디렉토리 복사 실패: {0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:32
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:33
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사하지 못했습니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:10
msgid "Failed to create backup"
msgstr "백업 생성 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:65
msgid "Failed to create backup directory: {0}"
msgstr "백업 디렉터리 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:12
msgid "Failed to create backup file: {0}"
msgstr "백업 파일 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:46
msgid "Failed to create directory: {0}"
msgstr "디렉터리 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:48
msgid "Failed to create file: {0}"
msgstr "파일 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:6
msgid "Failed to create hash info file: {0}"
msgstr "해시 정보 파일 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:47
msgid "Failed to create parent directory: {0}"
msgstr "상위 디렉터리 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:34
msgid "Failed to create restore directory: {0}"
msgstr "복원 디렉토리 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:78
msgid "Failed to create storage directory {0}: {1}"
msgstr "저장 디렉터리 생성 실패 {0}: {1}"

#: src/constants/errors/backup.ts:50
msgid "Failed to create symbolic link: {0}"
msgstr "심볼릭 링크 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:13
msgid "Failed to create temp container: {0}"
msgstr "임시 컨테이너 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:2
msgid "Failed to create temporary directory"
msgstr "임시 디렉토리 생성 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:3
msgid "Failed to create temporary subdirectory"
msgstr "임시 하위 디렉터리 생성 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:9
msgid "Failed to create zip archive: {0}"
msgstr "ZIP 아카이브 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:29
msgid "Failed to create zip entry: {0}"
msgstr "ZIP 항목 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:28
msgid "Failed to create zip file: {0}"
msgstr "ZIP 파일 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:31
msgid "Failed to create zip header: {0}"
msgstr "ZIP 헤더 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:26
msgid "Failed to decrypt data: {0}"
msgstr "데이터 복호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:54
msgid "Failed to decrypt file: {0}"
msgstr "파일 복호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:37
msgid "Failed to decrypt Nginx directory: {0}"
msgstr "Nginx 디렉터리 복호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:36
msgid "Failed to decrypt Nginx UI directory: {0}"
msgstr "Nginx UI 디렉터리 복호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:22
msgid "Failed to delete all indexes"
msgstr "모든 인덱스 삭제 실패"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:75
msgid "Failed to delete certificate"
msgstr "인증서 삭제 실패"

#: src/language/generate.ts:21
msgid "Failed to delete certificate from database: %{error}"
msgstr "데이터베이스에서 인증서 삭제 실패: %{error}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:21
msgid "Failed to delete file index"
msgstr "파일 인덱스 삭제 실패"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:72
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:45
msgid "Failed to disable %{msg}"
msgstr "%{msg} 비활성화 실패"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:98
msgid "Failed to disable maintenance mode %{msg}"
msgstr "점검 모드 비활성화 실패: %{msg}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:74
msgid "Failed to download certificate files"
msgstr "인증서 파일 다운로드 실패"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:59
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:32
msgid "Failed to enable %{msg}"
msgstr "%{msg} 활성화 실패"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:85
msgid "Failed to enable maintenance mode %{msg}"
msgstr "유지 보수 모드 활성화 실패: %{msg}"

#: src/constants/errors/backup.ts:25
msgid "Failed to encrypt data: {0}"
msgstr "데이터 암호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:23
msgid "Failed to encrypt file: {0}"
msgstr "파일 암호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:8
msgid "Failed to encrypt Nginx directory: {0}"
msgstr "Nginx 디렉터리 암호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:7
msgid "Failed to encrypt Nginx UI directory: {0}"
msgstr "Nginx UI 디렉터리 암호화 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:52
msgid "Failed to evaluate symbolic links: {0}"
msgstr "심볼릭 링크 평가 실패: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:3
msgid "Failed to exec command: {0}"
msgstr "명령 실행 실패: {0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:6
msgid "Failed to execute template: {0}"
msgstr "템플릿 실행 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:35
msgid "Failed to extract archive: {0}"
msgstr "아카이브 추출 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:10
msgid "Failed to generate AES key: {0}"
msgstr "AES 키 생성 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:11
msgid "Failed to generate initialization vector: {0}"
msgstr "초기화 벡터 생성 실패: {0}"

#: src/language/constants.ts:5
msgid "Failed to get certificate information"
msgstr "인증서 정보 가져오기 실패"

#: src/constants/errors/docker.ts:10
msgid "Failed to get container id: {0}"
msgstr "컨테이너 ID를 가져오지 못했습니다: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:23
msgid "Failed to get index status"
msgstr "인덱스 상태를 가져오지 못했습니다"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:62
msgid "Failed to get Nginx performance settings"
msgstr "Nginx 성능 설정을 가져오지 못했습니다"

#: src/composables/useNginxPerformance.ts:49
msgid "Failed to get performance data"
msgstr "성능 데이터를 가져오지 못했습니다"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:24
msgid "Failed to get persistence stats"
msgstr "지속성 통계를 가져오지 못했습니다"

#: src/constants/errors/performance.ts:3
msgid "Failed to get stub status: {0}"
msgstr "스텁 상태를 가져오지 못했습니다: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:8
msgid "Failed to inspect container: {0}"
msgstr "컨테이너 검사 실패: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:12
msgid "Failed to inspect current container: {0}"
msgstr "현재 컨테이너 검사 실패: {0}"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:83
msgid "Failed to load history records"
msgstr "기록 불러오기 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:30
msgid "Failed to open source file: {0}"
msgstr "소스 파일 열기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:49
msgid "Failed to open zip entry: {0}"
msgstr "ZIP 항목 열기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:45
msgid "Failed to open zip file: {0}"
msgstr "ZIP 파일 열기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:7
msgid "Failed to parse nginx config: {0}"
msgstr "nginx 설정 파싱 실패: {0}"

#: src/constants/errors/self_check.ts:5
msgid "Failed to parse nginx.conf"
msgstr "nginx.conf 구문 분석 실패"

#: src/constants/errors/performance.ts:5
msgid "Failed to parse template: {0}"
msgstr "템플릿 구문 분석 실패: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:11
msgid "Failed to pull image: {0}"
msgstr "이미지 가져오기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:53
msgid "Failed to read encrypted file: {0}"
msgstr "암호화된 파일 읽기 실패: {0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:69
msgid "Failed to read file"
msgstr "파일 읽기 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:22
msgid "Failed to read file: {0}"
msgstr "파일 읽기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:56
msgid "Failed to read hash info file: {0}"
msgstr "해시 정보 파일 읽기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/self_check.ts:4
msgid "Failed to read nginx.conf"
msgstr "nginx.conf 읽기 실패"

#: src/constants/errors/docker.ts:5
msgid "Failed to read output: {0}"
msgstr "출력 읽기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:4
msgid "Failed to read response body: {0}"
msgstr "응답 본문을 읽는 데 실패했습니다: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:21
msgid "Failed to read symlink: {0}"
msgstr "심볼릭 링크 읽기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:20
msgid "Failed to rebuild file index"
msgstr "파일 인덱스 재구성 실패"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:19
msgid "Failed to rebuild index"
msgstr "인덱스 재구성 실패"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:101
msgid "Failed to refresh sites"
msgstr "사이트 새로 고침 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:39
msgid "Failed to restore Nginx configs: {0}"
msgstr "Nginx 설정 복원 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:40
msgid "Failed to restore Nginx UI files: {0}"
msgstr "Nginx UI 파일 복원 실패: {0}"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:57
msgid "Failed to revoke certificate"
msgstr "인증서 취소에 실패했습니다"

#: src/language/generate.ts:22
msgid "Failed to revoke certificate: %{error}"
msgstr "인증서 취소 실패: %{error}"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:193
msgid "Failed to save configuration"
msgstr "구성 저장 실패"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:310
msgid "Failed to save health check configuration"
msgstr "상태 확인 구성 저장 실패"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:91
msgid "Failed to save Nginx performance settings"
msgstr "Nginx 성능 설정 저장 실패"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:166
msgid "Failed to save order"
msgstr "순서 저장 실패"

#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:31
msgid "Failed to send test message"
msgstr "테스트 메시지 전송 실패"

#: src/constants/errors/docker.ts:14
msgid "Failed to start temp container: {0}"
msgstr "임시 컨테이너 시작 실패: {0}"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/EnabledSwitch.vue:29
msgid "Failed to update status"
msgstr "상태 업데이트 실패"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:103
msgid "Failed to upload file"
msgstr "파일 업로드 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:38
msgid "Failed to verify hashes: {0}"
msgstr "해시 확인 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:66
msgid "Failed to write backup file: {0}"
msgstr "백업 파일 쓰기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:55
msgid "Failed to write decrypted file: {0}"
msgstr "복호화된 파일 쓰기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:24
msgid "Failed to write encrypted file: {0}"
msgstr "암호화된 파일 쓰기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:67
msgid "Failed to write security key file: {0}"
msgstr "보안 키 파일 쓰기 실패: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:33
msgid "Failed to write to zip buffer: {0}"
msgstr "ZIP 버퍼에 쓰기 실패: {0}"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "file"
msgstr "파일"

#: src/views/config/components/Delete.vue:122
msgid "File"
msgstr "파일"

#: src/language/constants.ts:32
msgid "File exists"
msgstr "파일이 존재함"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:62
msgid "File index rebuild started successfully for %{path}"
msgstr "%{path} 파일 인덱스 재구성이 성공적으로 시작되었습니다"

#: src/views/other/Error.vue:8
msgid "File Not Found"
msgstr "파일을 찾을 수 없음"

#: src/constants/errors/config.ts:7
msgid "File or directory not found: {0}"
msgstr "파일 또는 디렉터리를 찾을 수 없음: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:18
msgid "File path is required"
msgstr "파일 경로가 필요합니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:53
msgid "File size cannot exceed 5MB"
msgstr "파일 크기는 5MB를 초과할 수 없습니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:99
msgid "File uploaded successfully"
msgstr "파일이 성공적으로 업로드되었습니다"

#: src/constants/errors/cert.ts:2
msgid "Filename is empty"
msgstr "파일 이름이 비어 있습니다"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:318
msgid "files"
msgstr "파일"

#: src/views/nginx_log/raw/RawLogViewer.vue:155
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: src/views/nginx_log/raw/RawLogViewer.vue:158
msgid "Filter log content"
msgstr "로그 내용 필터링"

#: src/language/constants.ts:19 src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:82
msgid "Finished"
msgstr "완료됨"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:70
msgid "First View"
msgstr "첫 번째 보기"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "folder"
msgstr "폴더"

#: src/views/config/components/Delete.vue:122
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:572
msgid "Follow Redirects"
msgstr "리디렉션 따르기"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:76
msgid ""
"Follow the instructions in the dialog to complete the passkey registration "
"process."
msgstr "대화 상자의 지시에 따라 패스키 등록 과정을 완료하세요."

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:42
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:54
msgid "For Chinese user"
msgstr "중국 사용자를 위한"

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:19
msgid "For Chinese user: https://cloud.nginxui.com/"
msgstr "중국 사용자를 위해: https://cloud.nginxui.com/"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:632
msgid ""
"For error logs, please use the Raw Log Viewer for better viewing experience."
msgstr ""
"오류 로그의 경우 더 나은 보기 환경을 위해 Raw Log Viewer를 사용해 주세요."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:140
msgid ""
"For IP-based certificate configurations, only HTTP-01 challenge method is "
"supported. DNS-01 challenge is not compatible with IP-based certificates."
msgstr ""
"IP 기반 인증서 구성에서는 HTTP-01 챌린지 방법만 지원됩니다. DNS-01 챌린지는 "
"IP 기반 인증서와 호환되지 않습니다."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:188
msgid ""
"For IP-based certificates, please specify the server IP address that will be "
"included in the certificate."
msgstr "IP 기반 인증서의 경우 인증서에 포함될 서버 IP 주소를 지정해 주세요."

#: src/constants/errors/middleware.ts:4
msgid "Form parse failed"
msgstr "폼 분석 실패"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:276
msgid "Format Code"
msgstr "코드 형식"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:219
msgid "Format successfully"
msgstr "형식화 성공"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:200
msgid "Format: minute hour day month weekday"
msgstr "형식: 분 시 일 월 요일"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:31
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:808
msgid "From indexed logs"
msgstr "인덱싱된 로그에서"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:65
msgid "Full Text Search"
msgstr "전체 텍스트 검색"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:30
msgid "General Certificate"
msgstr "일반 인증서"

#: src/language/curd.ts:17
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:138
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:161
msgid "Generate New Recovery Codes"
msgstr "새 복구 코드 생성"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:161
msgid "Generate Recovery Codes"
msgstr "복구 코드 생성"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:32
msgid "Generate recovery codes successfully"
msgstr "복구 코드 생성 성공"

#: src/language/constants.ts:7
msgid "Generating private key for registering account"
msgstr "계정 등록을 위한 개인 키 생성 중"

#: src/constants/errors/cert.ts:9
msgid "Get acme user error: {0}"
msgstr "ACME 사용자 가져오기 오류: {0}"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:163
msgid "Get data failed"
msgstr "데이터 가져오기 실패"

#: src/constants/errors/cert.ts:12
msgid "Get dns credential error: {0}"
msgstr "DNS 자격 증명 가져오기 오류: {0}"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:181 src/views/system/Upgrade.vue:187
msgid "Get release information error"
msgstr "릴리스 정보 가져오기 오류"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCertLive.vue:46
msgid "Getting the certificate, please wait..."
msgstr "인증서를 가져오는 중입니다. 잠시 기다려 주세요..."

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:11
msgid "Github Proxy"
msgstr "Github 프록시"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:47
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:201
msgid "Global Access Map"
msgstr "글로벌 접속 지도"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:31
msgid "Global Map"
msgstr "세계 지도"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:637
msgid "Go to Raw Log Viewer"
msgstr "원시 로그 뷰어로 이동"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/gotify.ts:5
msgid "Gotify"
msgstr "Gotify"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:502
msgid ""
"gRPC health check requires server to implement gRPC Health Check service "
"(grpc.health.v1.Health)."
msgstr ""
"gRPC 상태 확인을 위해서는 서버가 gRPC 상태 확인 서비스(grpc.health.v1.Health)"
"를 구현해야 합니다."

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:501
msgid ""
"gRPCS uses TLS encryption. Server must implement gRPC Health Check service. "
"For testing, SSL validation is disabled by default."
msgstr ""
"gRPCS는 TLS 암호화를 사용합니다. 서버는 gRPC 상태 확인 서비스를 구현해야 합니"
"다. 테스트를 위해 SSL 검증은 기본적으로 비활성화되어 있습니다."

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:67
msgid "GZIP Compression"
msgstr "GZIP 압축"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:87
msgid "GZIP Compression Level"
msgstr "GZIP 압축 수준"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:80
msgid "GZIP Min Length"
msgstr "GZIP 최소 길이"

#: src/constants/errors/backup.ts:59
msgid "Hash verification failed: file integrity compromised"
msgstr "해시 검증 실패: 파일 무결성이 손상됨"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:365
msgid "Health Check Configuration"
msgstr "상태 확인 구성"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:188
msgid "Health check configuration saved"
msgstr "헬스 체크 설정이 저장되었습니다"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:301
msgid "Health check configuration saved successfully"
msgstr "헬스 체크 구성이 성공적으로 저장되었습니다"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:40
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:165
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:134
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:103
msgid "High"
msgstr "높음"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:87
msgid "Higher value means better connection reuse"
msgstr "값이 높을수록 연결 재사용이 더 좋다는 것을 의미합니다"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:254
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:87
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:51
msgid "History"
msgstr "기록"

#: src/routes/index.ts:50
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:19
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:159
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:87
msgid "Hour"
msgstr "시간"

#: src/views/preference/Preference.vue:70
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:15
msgid "HTTP Challenge Port"
msgstr "HTTP 검증 포트"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:399
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 메소드"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:222
msgid "HTTP01"
msgstr "HTTP01"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/https-check.ts:13
msgid "HTTPS Protocol"
msgstr "HTTPS 프로토콜"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:189
msgid "https://..."
msgstr "https://..."

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:34
msgid "ICP Number"
msgstr "ICP 번호"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:111
msgid ""
"If the number of login failed attempts from a ip reach the max attempts in "
"ban threshold minutes, the ip will be banned for a period of time."
msgstr ""
"IP에서 로그인 실패 시도 횟수가 차단 임계 시간 내에 최대 시도 횟수에 도달하면 "
"해당 IP는 일정 시간 동안 차단됩니다."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:280
msgid ""
"If you want to automatically revoke the old certificate, please enable this "
"option."
msgstr "기존 인증서를 자동으로 취소하려면 이 옵션을 활성화하세요."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:75
msgid "If your browser supports WebAuthn Passkey, a dialog box will appear."
msgstr "브라우저가 WebAuthn 패스키를 지원하는 경우 대화 상자가 나타납니다."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:271
msgid ""
"If your domain has CNAME records and you cannot obtain certificates, you "
"need to enable this option."
msgstr ""
"도메인에 CNAME 레코드가 있고 인증서를 얻을 수 없는 경우 이 옵션을 활성화해야 "
"합니다."

#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:27
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/routes/modules/certificates.ts:54
#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:82
msgid "Import Certificate"
msgstr "인증서 가져오기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:175
msgid "Inactive Time"
msgstr "비활성 시간"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:54
msgid ""
"Includes master process, worker processes, cache processes, and other Nginx "
"processes"
msgstr ""
"마스터 프로세스, 워커 프로세스, 캐시 프로세스 및 기타 Nginx 프로세스 포함"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:36
msgid "Index and statistics rebuild started successfully"
msgstr "인덱스 및 통계 재구성이 성공적으로 시작되었습니다"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:94
msgid "Index Status"
msgstr "인덱스 상태"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:134
msgid "Indexed"
msgstr "인덱싱됨"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:54
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:138
msgid "Indexing"
msgstr "인덱싱"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:716
msgid "Indexing logs, please wait..."
msgstr "로그 인덱싱 중입니다. 잠시 기다려 주세요..."

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:313
msgid "Indexing logs..."
msgstr "로그 인덱싱 중..."

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:31
msgid "Indexing..."
msgstr "인덱싱 중..."

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:16
msgid "Indicator"
msgstr "지표"

#: src/constants/index.ts:25 src/views/notification/notificationColumns.tsx:28
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: src/language/constants.ts:25
msgid "Initial core upgrader error"
msgstr "초기 코어 업그레이더 오류"

#: src/language/constants.ts:24
msgid "Initialing core upgrader"
msgstr "코어 업그레이더 초기화"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:119
msgid "Input the code from the app:"
msgstr "앱에서 코드를 입력하세요:"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:72
msgid "Input the recovery code:"
msgstr "복구 코드를 입력하세요:"

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:22
msgid "Insecure Skip Verify"
msgstr "안전하지 않은 확인 건너뛰기"

#: src/routes/modules/auth.ts:8
#: src/views/install/components/InstallForm.vue:109
#: src/views/install/components/InstallHeader.vue:9
#: src/views/system/Upgrade.vue:149
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:56
msgid "Install successfully"
msgstr "성공적으로 설치되었습니다"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:64
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: src/constants/errors/system.ts:3
msgid "Installation is not allowed after 10 minutes of system startup"
msgstr "시스템 시작 후 10분이 지나면 설치가 허용되지 않습니다"

#: src/views/install/components/TimeoutAlert.vue:11
msgid ""
"Installation is not allowed after 10 minutes of system startup, please "
"restart the Nginx UI."
msgstr ""
"시스템 시작 후 10분이 지나면 설치가 허용되지 않습니다. Nginx UI를 다시 시작하"
"세요."

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:26
msgid "Interval"
msgstr "간격"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:164
msgid "Invalid"
msgstr "무효"

#: src/constants/errors/backup.ts:44
msgid "Invalid AES IV format: {0}"
msgstr "잘못된 AES IV 형식: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:43
msgid "Invalid AES key format: {0}"
msgstr "잘못된 AES 키 형식: {0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:53
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:87
msgid "Invalid certificate format"
msgstr "잘못된 인증서 형식"

#: src/constants/errors/user.ts:14
msgid "Invalid claims type"
msgstr "유효하지 않은 클레임 유형"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:121
msgid "Invalid file object"
msgstr "잘못된 파일 객체"

#: src/constants/errors/backup.ts:51
msgid "Invalid file path: {0}"
msgstr "잘못된 파일 경로: {0}"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:28
#: src/views/config/components/Rename.vue:66
msgid "Invalid filename"
msgstr "잘못된 파일 이름"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:57
msgid "Invalid folder name"
msgstr "잘못된 폴더 이름"

#: src/constants/errors/notification.ts:4
msgid "Invalid notification ID"
msgstr "유효하지 않은 알림 ID"

#: src/constants/errors/notification.ts:3
msgid "Invalid notifier config"
msgstr "잘못된 알림 설정"

#: src/constants/errors/user.ts:4
msgid "Invalid otp code"
msgstr "잘못된 OTP 코드"

#: src/constants/errors/backup.ts:27
msgid "Invalid padding in decrypted data"
msgstr "복호화된 데이터의 패딩이 유효하지 않습니다"

#: src/components/TwoFA/use2FAModal.ts:61
msgid "Invalid passcode or recovery code"
msgstr "잘못된 패스코드 또는 복구 코드"

#: src/constants/errors/backup.ts:73
msgid "Invalid path: {0}"
msgstr "잘못된 경로: {0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:58
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:93
msgid "Invalid private key format"
msgstr "잘못된 개인 키 형식"

#: src/constants/errors/user.ts:5
msgid "Invalid recovery code"
msgstr "유효하지 않은 복구 코드"

#: src/constants/errors/middleware.ts:2
msgid "Invalid request format"
msgstr "잘못된 요청 형식"

#: src/constants/errors/backup.ts:42
msgid "Invalid security token format"
msgstr "잘못된 보안 토큰 형식"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:10
msgid "Invalid timestamp format"
msgstr "잘못된 타임스탬프 형식"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:26
msgid "Invalid websocket message type"
msgstr "잘못된 WebSocket 메시지 유형"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:158
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:14
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:77
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:479
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:123
msgid "IP Certificate Notice"
msgstr "IP 인증서 알림"

#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:37
msgid "Issue certificate"
msgstr "인증서 발급"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:97
msgid "Issue Certificate"
msgstr "인증서 발급"

#: src/language/constants.ts:20
msgid "Issued certificate successfully"
msgstr "인증서 발급 성공"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:35
msgid "Issuer: %{issuer}"
msgstr "발급자: %{issuer}"

#: src/language/curd.ts:6
msgid "item(s)"
msgstr "항목"

#: src/views/preference/tabs/AppSettings.vue:11
msgid "Jwt Secret"
msgstr "Jwt 토큰"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:74
msgid ""
"Keep your recovery codes as safe as your password. We recommend saving them "
"with a password manager."
msgstr ""
"복구 코드를 비밀번호와 같이 안전하게 보관하세요. 비밀번호 관리자에 저장하는 "
"것을 권장합니다."

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:60
msgid "Keepalive Timeout"
msgstr "Keepalive 타임아웃"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:236
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:57
msgid "Key Type"
msgstr "키 유형"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:33
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/lark.ts:5
msgid "Lark"
msgstr "Lark"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/lark_custom.ts:5
msgid "Lark Custom"
msgstr "Lark 사용자 지정"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:279
msgid "Last 12 hours"
msgstr "지난 12시간"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:22
msgid "Last 14 days"
msgstr "지난 14일"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:275
msgid "Last 15 minutes"
msgstr "지난 15분"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:280
msgid "Last 24 hours"
msgstr "지난 24시간"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:23
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:282
msgid "Last 30 days"
msgstr "지난 30일"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:276
msgid "Last 30 minutes"
msgstr "지난 30분"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:278
msgid "Last 4 hours"
msgstr "지난 4시간"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:21
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:281
msgid "Last 7 days"
msgstr "지난 7일"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:24
msgid "Last 90 days"
msgstr "지난 90일"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:190
msgid "Last Backup Status"
msgstr "마지막 백업 상태"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:183
msgid "Last Backup Time"
msgstr "마지막 백업 시간"

#: src/views/system/Upgrade.vue:197
msgid "Last checked at"
msgstr "마지막 확인 시간"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:277
msgid "Last hour"
msgstr "지난 1시간"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:151
msgid "Last Indexed"
msgstr "마지막 인덱싱"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:26
msgid "Last month"
msgstr "지난달"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:138
msgid "Last update"
msgstr "마지막 업데이트"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:96
msgid "Last used at"
msgstr "마지막 사용 시간"

#: src/views/user/userColumns.tsx:23
msgid "Leave blank for no change"
msgstr "변경사항이 없으면 비워두세요"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:41
msgid "Leave blank for the default: https://api.openai.com/"
msgstr "기본값을 사용하려면 비워 두세요: https://api.openai.com/"

#: src/language/curd.ts:39
msgid "Leave blank if do not want to modify"
msgstr "수정하지 않으려면 비워 두세요"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:105 src/views/certificate/ACMEUser.vue:92
msgid "Leave blank if not required by your ACME provider"
msgstr "ACME 공급자가 필요로 하지 않는 경우 비워 둡니다"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:68
msgid "Leave blank if you don't need this."
msgstr "필요하지 않으면 비워 두세요."

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:149
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:167
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:210
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:228
msgid "Leave blank will not change anything"
msgstr "비워 두면 아무것도 변경되지 않습니다"

#: src/constants/errors/user.ts:6
msgid "Legacy recovery code not allowed since totp is not enabled"
msgstr "TOTP가 활성화되지 않았기 때문에 레거시 복구 코드는 허용되지 않습니다"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:268
msgid "Lego disable CNAME Support"
msgstr "Lego CNAME 지원 비활성화"

#: src/views/system/About.vue:83
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:114
#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:97
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: src/language/curd.ts:23
msgid "List"
msgstr "목록"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:42
msgid "Listening"
msgstr "수신 중"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:187
msgid "Load Average:"
msgstr "평균 부하:"

#: src/views/node/Node.vue:137
msgid "Load from settings"
msgstr "설정에서 불러오기"

#: src/views/node/Node.vue:67
msgid "Load successfully"
msgstr "성공적으로 로드되었습니다"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:100
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:105
msgid "Loaded"
msgstr "로드됨"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:312
msgid "Loader Files"
msgstr "로더 파일"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:307
msgid "Loader Settings"
msgstr "로더 설정"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:322
msgid "Loader Sleep"
msgstr "로더 슬립"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:347
msgid "Loader Threshold"
msgstr "로더 임계값"

#: src/views/nginx_log/dashboard/DashboardViewer.vue:151
msgid "Loading dashboard data..."
msgstr "대시보드 데이터 로드 중..."

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:200
msgid "Loading data..."
msgstr "데이터를 불러오는 중..."

#: src/components/NodeIndicator/NodeIndicator.vue:38
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:61 src/constants/index.ts:42
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:74
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:83
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:48
#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:55
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:60
msgid "Local path (e.g., /var/backups)"
msgstr "로컬 경로 (예: /var/backups)"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:69
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:51
msgid "Locations"
msgstr "위치들"

#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:122
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: src/language/generate.ts:23
msgid ""
"Log file %{log_path} is not a regular file. If you are using nginx-ui in "
"docker container, please refer to https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-"
"nginx-log.html for more information."
msgstr ""
"로그 파일 %{log_path}은(는) 일반 파일이 아닙니다. Docker 컨테이너에서 nginx-"
"ui를 사용 중이라면 자세한 내용은 https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-"
"nginx-log.html을 참조하십시오."

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:14
msgid "Log file does not exist"
msgstr "로그 파일이 존재하지 않습니다"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:25
msgid "Log file is not a regular file"
msgstr "로그 파일이 일반 파일이 아닙니다"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:823
msgid "Log file not available"
msgstr "로그 파일을 사용할 수 없음"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:12
msgid "Log indexer not available"
msgstr "로그 인덱서를 사용할 수 없음"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:547
msgid "Log indexing completed! Loading updated data..."
msgstr "로그 인덱싱 완료! 업데이트된 데이터를 불러오는 중..."

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:39 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:297
msgid "Log List"
msgstr "로그 목록"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:15
msgid "Log path is not under whitelist"
msgstr "로그 경로가 화이트리스트에 없습니다"

#: src/routes/modules/auth.ts:14 src/views/other/Login.vue:277
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/views/other/Login.vue:78
msgid "Login successful"
msgstr "로그인 성공"

#: src/layouts/HeaderLayout.vue:21
msgid "Logout successful"
msgstr "로그아웃 성공"

#: src/views/preference/Preference.vue:106
msgid "Logrotate"
msgstr "로그관리"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:13
msgid ""
"Logrotate, by default, is enabled in most mainstream Linux distributions for "
"users who install Nginx UI on the host machine, so you don't need to modify "
"the parameters on this page. For users who install Nginx UI using Docker "
"containers, you can manually enable this option. The crontab task scheduler "
"of Nginx UI will execute the logrotate command at the interval you set in "
"minutes."
msgstr ""
"Logrotate는 대부분의 주류 리눅스 배포판에서Nginx UI를 호스트 머신에 설치하는 "
"사용자에게 기본적으로 활성화되어 있으므로이 페이지의 매개 변수를 수정할 필요"
"가 없습니다. 도커 컨테이너를 사용하여 Nginx UI를 설치하는사용자는이 옵션을 수"
"동으로 활성화할 수 있습니다. Nginx UI의 크론탭 작업 스케줄러는설정한 간격 "
"(분 단위)에서 logrotate 명령을 실행합니다."

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:166
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:134
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:103
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:51
#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:156
msgid "Main Node"
msgstr "메인 노드"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:164
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:74
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:150
msgid "Maintenance"
msgstr "유지보수"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:92
msgid "Maintenance mode disabled successfully"
msgstr "유지 관리 모드가 비활성화되었습니다"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:79
msgid "Maintenance mode enabled successfully"
msgstr "유지 보수 모드가 성공적으로 활성화되었습니다"

#: src/constants/errors/cert.ts:20
msgid "Make certificate dir error: {0}"
msgstr "인증서 디렉터리 생성 오류: {0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:164
msgid ""
"Make sure you have configured a reverse proxy for .well-known directory to "
"HTTPChallengePort before obtaining the certificate."
msgstr ""
"인증서를 받기 전에 .well-known 디렉터리에 대한 역방향 프록시를 "
"HTTPChallengePort로 구성했는지 확인하세요."

#: src/routes/modules/config.ts:10
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:114
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:164
#: src/views/config/ConfigList.vue:74
msgid "Manage Configs"
msgstr "구성 관리"

#: src/routes/modules/sites.ts:10 src/views/site/site_list/SiteList.vue:45
msgid "Manage Sites"
msgstr "사이트 관리"

#: src/routes/modules/streams.ts:10 src/views/stream/StreamList.vue:59
msgid "Manage Streams"
msgstr "스트림 관리"

#: src/routes/modules/user.ts:10 src/views/user/User.vue:10
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:29
msgid "Managed Certificate"
msgstr "관리형 인증서"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:250
msgid "Manager Files"
msgstr "관리자 파일"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:260
msgid "Manager Sleep"
msgstr "관리자 대기 시간"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:285
msgid "Manager Threshold"
msgstr "관리자 임계값"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:32
msgid "Manual"
msgstr "수동"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:202
msgid "manually set"
msgstr "수동 설정"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Master"
msgstr "마스터"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:134
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:90
msgid "Master process"
msgstr "마스터 프로세스"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:56
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:13
msgid "Master Process"
msgstr "마스터 프로세스"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:101
msgid "Max Attempts"
msgstr "최대 시도 횟수"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:56
msgid "Max Concurrent Connections"
msgstr "최대 동시 연결 수"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:560
msgid "Max Redirects"
msgstr "최대 리디렉션 수"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:42
msgid "Max Requests Per Second"
msgstr "초당 최대 요청 수"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:198
msgid "Maximum Cache Size"
msgstr "최대 캐시 크기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:111
msgid "Maximum client request body size"
msgstr "클라이언트 요청 본문 최대 크기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:49
msgid "Maximum number of concurrent connections"
msgstr "최대 동시 연결 수"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:174
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:126
msgid "Maximum number of connections per worker process"
msgstr "워커 프로세스당 최대 연결 수"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:200
msgid "Maximum total size of the cache"
msgstr "캐시의 최대 총 크기"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:196
msgid "Maximum worker process number:"
msgstr "최대 작업자 프로세스 수:"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:227
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:228
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:216
msgid "Memory and Storage"
msgstr "메모리 및 저장소"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:51
msgid "Memory Usage (RSS)"
msgstr "메모리 사용량 (RSS)"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:92
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:480
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:520
msgid "Method Name"
msgstr "메서드 이름"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:81
msgid "Minimum file size for compression"
msgstr "압축을 위한 최소 파일 크기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:223
msgid "Minimum Free Space"
msgstr "최소 여유 공간"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:225
msgid "Minimum free space in the cache directory"
msgstr "캐시 디렉터리의 최소 여유 공간"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:169
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:30
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: src/constants/index.ts:44
msgid "Mirror"
msgstr "미러"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:20
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:53
msgid "Modified At"
msgstr "수정일시"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:212
#: src/views/config/ConfigList.vue:182
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: src/routes/modules/certificates.ts:44
#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:82
msgid "Modify Certificate"
msgstr "인증서 수정"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:144
msgid "Modify Config"
msgstr "설정 수정"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:27
msgid "Module"
msgstr "모듈"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:215
msgid "Modules"
msgstr "모듈"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:27
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:21
msgid "Monthly"
msgstr "매월"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:138
msgid "Monthly on day %{day} at %{time}"
msgstr "매월 %{day}일 %{time}에"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:204
msgid "Mozilla/5.0..."
msgstr "Mozilla/5.0..."

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:51
msgid "Multi-line Directive"
msgstr "여러 줄 지시문"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:196
msgid "Must be a public IP address accessible from the internet"
msgstr "인터넷에서 접근 가능한 공인 IP 주소여야 합니다"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:38
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:56
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:130
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:11
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:11
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:9
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:43
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:57
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:69
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:17
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:34
#: src/views/config/components/Delete.vue:123
#: src/views/config/components/Mkdir.vue:64
#: src/views/config/configColumns.tsx:17 src/views/namespace/columns.ts:9
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:76 src/views/node/nodeColumns.tsx:8
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:80
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:36
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:30
#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:79
#: src/views/stream/columns.tsx:26
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:31
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:71
#: src/views/stream/StreamList.vue:123
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/views/config/configColumns.tsx:10
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:22 src/views/stream/columns.tsx:18
msgid "Name or content"
msgstr "이름 또는 내용"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:42
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:91 src/views/stream/columns.tsx:58
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:39
msgid "Namespace"
msgstr "네임스페이스"

#: src/routes/modules/namespaces.ts:10 src/views/namespace/Namespace.vue:19
msgid "Namespaces"
msgstr "네임스페이스"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:195
msgid "Need to enable the stub_status module"
msgstr "stub_status 모듈을 활성화해야 합니다"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:334
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:276
msgid "Network Statistics"
msgstr "네트워크 통계"

#: src/constants/errors/cert.ts:15
msgid "New dns challenge provider error: {0}"
msgstr "새 DNS 챌린지 공급자 오류: {0}"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:109
msgid "New Installation"
msgstr "새 설치"

#: src/constants/errors/cert.ts:11
msgid "New lego client error: {0}"
msgstr "새로운 레고 클라이언트 오류: {0}"

#: src/views/config/components/Rename.vue:74
msgid "New name"
msgstr "새 이름"

#: src/views/user/UserProfile.vue:195
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:47
msgid "New Path"
msgstr "새 경로"

#: src/constants/errors/cert.ts:10
msgid "New transport error: {0}"
msgstr "새로운 전송 오류: {0}"

#: src/views/system/Upgrade.vue:229
msgid "New version released"
msgstr "새 버전 출시"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:183
#: src/views/install/components/InstallView.vue:96
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:131
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:224
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:27 src/views/preference/Preference.vue:94
msgid "Nginx"
msgstr "Nginx"

#: src/constants/errors/nginx.ts:5
msgid "Nginx -T output is empty"
msgstr "Nginx -T 의 출력이 비어 있습니다"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:13
msgid "Nginx Access Log Path"
msgstr "Nginx 접근 로그 경로"

#: src/language/generate.ts:25
msgid "Nginx access log path exists"
msgstr "Nginx 접근 로그 경로가 존재합니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:28
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:40
msgid "Nginx and Nginx UI Config"
msgstr "Nginx 및 Nginx UI 구성"

#: src/constants/errors/self_check.ts:6
msgid "Nginx conf no http block"
msgstr "Nginx 설정에 http 블록이 없습니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:8
msgid "Nginx conf no stream block"
msgstr "Nginx 설정에 스트림 블록이 없음"

#: src/constants/errors/self_check.ts:15
msgid "Nginx conf not include conf.d directory"
msgstr "Nginx 설정에 conf.d 디렉터리가 포함되어 있지 않습니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:7
msgid "Nginx conf not include sites-enabled"
msgstr "Nginx 설정에 sites-enabled가 포함되어 있지 않음"

#: src/constants/errors/self_check.ts:9
msgid "Nginx conf not include stream-enabled"
msgstr "Nginx 설정에 stream-enabled가 포함되어 있지 않음"

#: src/constants/errors/backup.ts:19
msgid "Nginx config directory is not set"
msgstr "Nginx 설정 디렉터리가 설정되지 않았습니다"

#: src/language/generate.ts:26
msgid "Nginx configuration directory exists"
msgstr "Nginx 설정 디렉터리가 존재합니다"

#: src/language/generate.ts:27
msgid "Nginx configuration entry file exists"
msgstr "Nginx 구성 진입 파일이 존재합니다"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:138
msgid "Nginx configuration has been restored"
msgstr "Nginx 구성이 복원되었습니다"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:121
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:81
msgid "Nginx Configuration Parse Error"
msgstr "Nginx 구성 분석 오류"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:22
msgid "Nginx Configuration Path"
msgstr "Nginx 구성 파일 경로"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:19
msgid "Nginx Configurations Directory"
msgstr "Nginx 설정 디렉터리"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:68
msgid "Nginx Control"
msgstr "Nginx 제어"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:46
msgid "Nginx Control Mode"
msgstr "Nginx 제어 모드"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:149
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:105
msgid "Nginx CPU usage rate"
msgstr "Nginx CPU 사용률"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:16
msgid "Nginx Error Log Path"
msgstr "Nginx 오류 로그 경로"

#: src/language/generate.ts:28
msgid "Nginx error log path exists"
msgstr "Nginx 오류 로그 경로가 존재합니다"

#: src/constants/errors/nginx.ts:2
msgid "Nginx error: {0}"
msgstr "Nginx 오류: {0}"

#: src/components/NgxConfigEditor/NginxStatusAlert.vue:15
#: src/composables/useNginxPerformance.ts:43
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:134
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:153
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:84
msgid "Nginx is not running"
msgstr "Nginx가 실행 중이 아닙니다"

#: src/constants/errors/docker.ts:9
msgid "Nginx is not running in another container"
msgstr "Nginx가 다른 컨테이너에서 실행되고 있지 않습니다"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:134
msgid "Nginx is running"
msgstr "Nginx가 실행 중입니다"

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:9 src/views/nginx_log/NginxLog.vue:39
msgid "Nginx Log"
msgstr "Nginx 로그"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:25
msgid "Nginx Log Directory Whitelist"
msgstr "Nginx 로그 디렉터리 화이트리스트"

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:45
msgid "Nginx Log Indexing..."
msgstr "Nginx 로그 인덱싱 중..."

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:154
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:110
msgid "Nginx Memory usage"
msgstr "Nginx 메모리 사용량"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:34
msgid "Nginx PID Path"
msgstr "Nginx PID 경로"

#: src/language/generate.ts:24
msgid "Nginx PID path exists"
msgstr "Nginx PID 경로가 존재합니다"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:40
msgid "Nginx Reload Command"
msgstr "Nginx 재로드 명령어"

#: src/constants/errors/config.ts:5 src/constants/errors/site.ts:7
#: src/constants/errors/stream.ts:6
msgid "Nginx reload failed: {0}"
msgstr "Nginx 다시 로드 실패: {0}"

#: src/views/node/Node.vue:88
msgid "Nginx reload operations have been dispatched to remote nodes"
msgstr "Nginx 다시 로드 작업이 원격 노드로 전송되었습니다"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:26
msgid "Nginx reloaded successfully"
msgstr "Nginx 다시 로드 성공"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:43
msgid "Nginx Restart Command"
msgstr "Nginx 재시작 명령어"

#: src/views/node/Node.vue:102
msgid "Nginx restart operations have been dispatched to remote nodes"
msgstr "Nginx 재시작 작업이 원격 노드로 전송되었습니다"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:40
msgid "Nginx restarted successfully"
msgstr "Nginx 재시작이 성공적으로 완료되었습니다"

#: src/language/generate.ts:29
msgid "Nginx sbin path exists"
msgstr "Nginx Sbin 경로가 존재합니다"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:37
msgid "Nginx Test Config Command"
msgstr "Nginx 설정 테스트 명령어"

#: src/constants/errors/config.ts:4 src/constants/errors/site.ts:6
#: src/constants/errors/stream.ts:5
msgid "Nginx test failed: {0}"
msgstr "Nginx 테스트 실패: {0}"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:181
msgid "Nginx theoretical maximum performance"
msgstr "Nginx 이론적 최대 성능"

#: src/constants/errors/system.ts:2
msgid "Nginx UI already installed"
msgstr "Nginx UI가 이미 설치되었습니다"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:142
msgid "Nginx UI configuration has been restored"
msgstr "Nginx UI 설정이 복원되었습니다"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:336
msgid ""
"Nginx UI configuration has been restored and will restart automatically in a "
"few seconds."
msgstr "Nginx UI 설정이 복원되었으며 몇 초 후에 자동으로 재시작됩니다."

#: src/language/generate.ts:30
msgid "Nginx.conf includes conf.d directory"
msgstr "Nginx.conf는 conf.d 디렉토리를 포함합니다"

#: src/language/generate.ts:31
msgid "Nginx.conf includes sites-enabled directory"
msgstr "Nginx.conf에 sites-enabled 디렉터리가 포함되어 있습니다"

#: src/language/generate.ts:32
msgid "Nginx.conf includes streams-enabled directory"
msgstr "Nginx.conf에는 streams-enabled 디렉토리가 포함됩니다"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:17
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:132
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:144
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:102
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:89
#: src/components/Notification/Notification.vue:108 src/language/curd.ts:40
#: src/views/notification/Notification.vue:38
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:130
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:73
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:89 src/views/stream/StreamList.vue:99
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:41
#: src/constants/index.ts:37
msgid "No Action"
msgstr "작업 없음"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:195
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:231
msgid "No China geographic data available"
msgstr "중국 지리 데이터를 사용할 수 없음"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:169
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:202
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:126
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:95
msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:791
msgid "No entries in current page"
msgstr "현재 페이지에 항목이 없습니다"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:216
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:252
msgid "No geographic data available"
msgstr "지리 데이터를 사용할 수 없음"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:528
msgid "No logs found in the selected time range."
msgstr "선택한 시간 범위에서 로그를 찾을 수 없습니다."

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:55
msgid "No nodes selected"
msgstr "선택된 노드 없음"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:47
msgid "No records selected"
msgstr "선택된 기록이 없습니다"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:77
msgid "No servers configured"
msgstr "서버가 구성되지 않았습니다"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:231
msgid "No sites found"
msgstr "사이트를 찾을 수 없음"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:136
msgid ""
"No specific IP address found in server_name configuration. Please specify "
"the server IP address below for the certificate."
msgstr ""
"server_name 구성에서 특정 IP 주소를 찾을 수 없습니다. 인증서를 위해 아래에 서"
"버 IP 주소를 지정해 주세요."

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:800
msgid "No structured log data available"
msgstr "구조화된 로그 데이터를 사용할 수 없음"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:103
msgid "No upstreams configured"
msgstr "업스트림이 구성되지 않았습니다"

#: src/views/preference/Preference.vue:64
msgid "Node"
msgstr "노드"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:15
msgid "Node name"
msgstr "노드 이름"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:11
msgid "Node Secret"
msgstr "노드 시크릿"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:24
msgid "Node Status"
msgstr "노드 상태"

#: src/routes/modules/nodes.ts:11 src/views/dashboard/Nodes.vue:131
#: src/views/node/Node.vue:130
msgid "Nodes"
msgstr "노드"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:86
msgid "Not After"
msgstr "만료일"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:489
msgid "Not Expected Text"
msgstr "예상하지 않은 텍스트"

#: src/routes/modules/error.ts:8
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:142
msgid "Not Indexed"
msgstr "인덱스되지 않음"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:101
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:105
msgid "Not Loaded"
msgstr "로드되지 않음"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:230
msgid "Not supported for IP certificates"
msgstr "IP 인증서는 지원되지 않습니다"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:41
msgid "Not Valid Before: %{date}"
msgstr "유효 시작일: %{date}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:150
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:89
msgid "Note"
msgstr "참고"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:66
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:61
msgid ""
"Note, if the configuration file include other configurations or "
"certificates, please synchronize them to the remote nodes in advance."
msgstr ""
"구성 파일에 다른 구성이나 인증서가 포함되어 있는 경우, 미리 원격 노드에 동기"
"화하십시오."

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:508
msgid ""
"Note: If the server does not support gRPC Reflection, health checks may "
"fail. Please ensure your gRPC server has Reflection enabled."
msgstr ""
"참고: 서버가 gRPC 리플렉션을 지원하지 않으면 상태 확인이 실패할 수 있습니다. "
"gRPC 서버에서 리플렉션이 활성화되어 있는지 확인하세요."

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:23
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:24
msgid "Nothing to copy"
msgstr "복사할 내용이 없습니다"

#: src/views/notification/Notification.vue:28
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: src/components/Notification/Notification.vue:106
#: src/routes/modules/notifications.ts:10
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/constants/errors/notification.ts:2
msgid "Notifier not found"
msgstr "알림 기능을 찾을 수 없음"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:26
msgid "Number of concurrent worker processes, auto sets to CPU core count"
msgstr "동시 작업자 프로세스 수, CPU 코어 수에 자동 설정"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:314
msgid "Number of files processed by cache loader at once"
msgstr "캐시 로더가 한 번에 처리하는 파일 수"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:252
msgid "Number of files processed by cache manager at once"
msgstr "캐시 관리자가 한 번에 처리하는 파일 수"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:129
#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:169
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:121
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:85
msgid "Number of worker processes"
msgstr "작업 프로세스 수"

#: src/constants/errors/cert.ts:23
msgid "Obtain cert error: {0}"
msgstr "인증서 획득 오류: {0}"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:189
msgid "Obtain certificate"
msgstr "인증서 획득"

#: src/language/constants.ts:15
msgid "Obtaining certificate"
msgstr "인증서 획득 중"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:258
msgid "OCSP Must Staple"
msgstr "OCSP Must Staple"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:262
msgid ""
"OCSP Must Staple may cause errors for some users on first access using "
"Firefox."
msgstr ""
"OCSP Must Staple은 Firefox를 사용한 첫 접속 시 일부 사용자에게 오류를 일으킬 "
"수 있습니다."

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:73
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:164
msgid "Off"
msgstr "끔"

#: src/views/system/About.vue:31
msgid "Official Document"
msgstr "공식 문서"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:160
#: src/components/NodeCard/NodeCard.vue:51
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:84
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:48
#: src/views/dashboard/Nodes.vue:159 src/views/node/nodeColumns.tsx:55
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:18
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:60
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:31
#: src/components/Notification/Notification.vue:109 src/language/curd.ts:15
#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:148
#: src/views/notification/Notification.vue:39
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:122
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:39
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:143
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:20
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:90
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:60
#: src/views/stream/StreamList.vue:100
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:72
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:163
msgid "On"
msgstr "켜짐"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:99
msgid "Once the verification is complete, the records will be removed."
msgstr "검증이 완료되면, 레코드는 제거됩니다."

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:160
#: src/components/NodeCard/NodeCard.vue:51
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:64
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:78
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:48
#: src/views/dashboard/Nodes.vue:152 src/views/node/nodeColumns.tsx:51
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:32
msgid "Online Count"
msgstr "온라인 수"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:78
msgid "Only zip files are allowed"
msgstr "ZIP 파일만 허용됩니다"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:43
msgid "Open"
msgstr "열림"

#: src/views/preference/Preference.vue:100
msgid "OpenAI"
msgstr "오픈AI"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:13
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:36
msgid "Operating System Statistics"
msgstr "운영 체계 통계"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:100 src/views/other/Login.vue:286
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:146
msgid "or drag file to editor below"
msgstr "또는 파일을 아래 편집기로 드래그하세요"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:112
msgid "Or enter the secret: %{secret}"
msgstr "또는 시크릿을 입력하세요: %{secret}"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:156
msgid "Order saved successfully"
msgstr "순서가 성공적으로 저장되었습니다"

#: src/views/config/components/Rename.vue:70
msgid "Original name"
msgstr "원본 이름"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:153
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:237
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:485
#: src/views/system/Upgrade.vue:193
msgid "OS"
msgstr "운영 체제"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:193
msgid "OS:"
msgstr "OS:"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:144
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:100
msgid "Other Nginx processes"
msgstr "기타 Nginx 프로세스"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:58
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:15
msgid "Other Processes"
msgstr "기타 프로세스"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: src/constants/errors/user.ts:9
msgid "Otp or recovery code empty"
msgstr "OTP 또는 복구 코드가 비어 있습니다"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Deploy.vue:18
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Deploy.vue:22
msgid "Overwrite exist file"
msgstr "기존 파일 덮어쓰기"

#: src/views/preference/tabs/AppSettings.vue:14
msgid "Page Size"
msgstr "페이지 크기"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:77
msgid "Params"
msgstr "파라미터"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:110
#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:116
msgid "Params Optimization"
msgstr "매개변수 최적화"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:59
msgid "Passkey"
msgstr "패스키"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:62
msgid ""
"Passkeys are webauthn credentials that validate your identity using touch, "
"facial recognition, a device password, or a PIN. They can be used as a "
"password replacement or as a 2FA method."
msgstr ""
"패스키는 터치, 얼굴 인식, 기기 비밀번호 또는 PIN을 사용하여 신원을 확인하는 "
"웹인증(WebAuthn) 자격 증명입니다. 비밀번호 대체 또는 2FA 방법으로 사용할 수 "
"있습니다."

#: src/views/other/Login.vue:238 src/views/user/userColumns.tsx:16
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:94
msgid "Password (*)"
msgstr "비밀번호 (*)"

#: src/constants/errors/user.ts:2
msgid "Password incorrect"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:44
msgid "Password length cannot exceed 20 characters"
msgstr "비밀번호 길이는 20자를 초과할 수 없습니다"

#: src/views/user/UserProfile.vue:96
msgid "Password updated successfully"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: src/views/user/UserProfile.vue:75
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:110
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:138
#: src/language/curd.ts:61
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:41
#: src/views/config/components/Delete.vue:124
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:420
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:85
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:481
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: src/constants/errors/backup.ts:74
msgid "Path not in granted access paths: {0}"
msgstr "허용된 접근 경로에 없는 경로: {0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:7 src/constants/errors/config.ts:2
msgid "Path: {0} is not under the nginx conf dir: {1}"
msgstr "경로: {0}은(는) nginx 설정 디렉터리: {1} 아래에 있지 않습니다"

#: src/constants/errors/cert.ts:6
msgid "Payload resource is nil"
msgstr "페이로드 리소스가 nil입니다"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:42
msgid "Peak Hour"
msgstr "피크 시간"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:194
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:219
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:168
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:26
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:121
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:71
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:25
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:26
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:27
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:186
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:87
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:245
msgid "Perform"
msgstr "실행"

#: src/language/constants.ts:29
msgid "Perform core upgrade error"
msgstr "핵심 업그레이드 오류 수행"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:122
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:207
msgid "Performance Metrics"
msgstr "성능 메트릭"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:87
msgid "Performance settings saved successfully"
msgstr "성능 설정이 성공적으로 저장되었습니다"

#: src/language/constants.ts:28
msgid "Performing core upgrade"
msgstr "핵심 업그레이드 수행 중"

#: src/views/user/UserProfile.vue:121
msgid "Personal Information"
msgstr "개인 정보"

#: src/constants/errors/self_check.ts:19
msgid "PID path not exist"
msgstr "PID 경로가 존재하지 않습니다"

#: src/constants/errors/crypto.ts:2
msgid "Plain text is empty"
msgstr "평문이 비어 있습니다"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:196
msgid ""
"Please enable the stub_status module to get request statistics, connection "
"count, etc."
msgstr "요청 통계, 연결 수 등을 얻으려면 stub_status 모듈을 활성화하세요."

#: src/language/curd.ts:67
msgid "Please enter"
msgstr "입력해 주세요"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:74
msgid ""
"Please enter a name for the passkey you wish to create and click the OK "
"button below."
msgstr "생성하려는 패스키의 이름을 입력하고 아래의 확인 버튼을 클릭하세요."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:98
msgid "Please enter a valid IPv4 address (0-255 per octet)"
msgstr "유효한 IPv4 주소를 입력하세요 (각 옥텟은 0-255)"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:109
msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "유효한 IPv4 또는 IPv6 주소를 입력하세요"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:84
msgid "Please enter a valid port range"
msgstr "유효한 포트 범위를 입력하세요"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:76
msgid "Please enter at least one domain"
msgstr "최소 하나의 도메인을 입력해 주세요"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:85
msgid "Please enter the OTP code:"
msgstr "OTP 코드를 입력해 주세요:"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:112
msgid "Please enter the security token"
msgstr "보안 토큰을 입력해 주세요"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:210
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:287
msgid "Please enter the security token received during backup"
msgstr "백업 시 받은 보안 토큰을 입력해 주세요"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:80
msgid "Please enter the server IP address"
msgstr "서버 IP 주소를 입력해 주세요"

#: src/language/curd.ts:24
msgid "Please fill all fields correctly"
msgstr "모든 필드를 올바르게 작성해 주세요"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:23
msgid "Please fill in required S3 configuration fields"
msgstr "필수 S3 구성 필드를 입력해 주세요"

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:93
msgid ""
"Please fill in the API authentication credentials provided by your DNS "
"provider."
msgstr "DNS 제공자가 제공한 API 인증 자격 증명을 입력해주세요."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:168
msgid ""
"Please first add credentials in Certification > DNS Credentials, and then "
"select one of the credentialsbelow to request the API of the DNS provider."
msgstr ""
"먼저 인증서 > DNS 자격 증명에 자격 증명을 추가한 다음,DNS 제공자의 API를 요청"
"하려면 아래 자격 증명 중 하나를 선택해주세요."

#: src/components/Notification/notifications.ts:194
#: src/language/constants.ts:59
msgid ""
"Please generate new recovery codes in the preferences immediately to prevent "
"lockout."
msgstr "잠금을 방지하려면 설정에서 즉시 새로운 복구 코드를 생성하세요."

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:27
#: src/views/config/components/Rename.vue:65
msgid "Please input a filename"
msgstr "파일명을 입력해 주세요"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:56
msgid "Please input a folder name"
msgstr "폴더 이름을 입력해 주세요"

#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:25
msgid ""
"Please input name, this will be used as the filename of the new "
"configuration!"
msgstr "이름을 입력해주세요, 이것은 새 구성의 파일 이름으로 사용될 것입니다!"

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:33
msgid ""
"Please input name, this will be used as the filename of the new "
"configuration."
msgstr "이름을 입력하세요. 이는 새 구성의 파일 이름으로 사용됩니다."

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:24
msgid "Please input your E-mail!"
msgstr "이메일을 입력해주세요!"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:40 src/views/other/Login.vue:47
msgid "Please input your password!"
msgstr "비밀번호를 입력해주세요!"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:30 src/views/other/Login.vue:41
msgid "Please input your username!"
msgstr "사용자 이름을 입력해주세요!"

#: src/views/backup/components/SystemRestore.vue:8
#: src/views/install/components/InstallView.vue:48
msgid "Please log in."
msgstr "로그인해 주세요."

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:102
msgid ""
"Please note that the unit of time configurations below are all in seconds."
msgstr "아래의 시간 설정 단위는 모두 초 단위임을 유의해주세요."

#: src/views/install/components/InstallView.vue:102
msgid "Please resolve all issues before proceeding with installation"
msgstr "설치를 진행하기 전에 모든 문제를 해결해 주세요"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:106
msgid "Please save this security token, you will need it for restoration:"
msgstr "이 보안 토큰을 저장해 두세요. 복원 시 필요합니다:"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:107
msgid "Please select a backup file"
msgstr "백업 파일을 선택해 주세요"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:41
msgid "Please select a notification type"
msgstr "알림 유형을 선택해 주세요"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:45
msgid "Please select a valid %{type} file (%{extensions})"
msgstr "유효한 %{type} 파일을 선택하세요 (%{extensions})"

#: src/language/curd.ts:33
msgid "Please select at least one item"
msgstr "최소한 하나의 항목을 선택해 주세요"

#: src/views/node/Node.vue:200 src/views/node/Node.vue:82
msgid "Please select at least one node to reload Nginx"
msgstr "Nginx를 다시 로드하려면 최소한 하나의 노드를 선택하십시오"

#: src/views/node/Node.vue:221 src/views/node/Node.vue:96
msgid "Please select at least one node to restart Nginx"
msgstr "Nginx를 다시 시작하려면 최소한 하나의 노드를 선택하세요"

#: src/views/node/Node.vue:179
msgid "Please select at least one node to upgrade"
msgstr "업그레이드할 노드를 최소한 하나 이상 선택해 주세요"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:36
msgid "Please type \"Revoke\" to confirm"
msgstr "확인하려면 \"Revoke\"를 입력하세요"

#: src/views/config/components/Delete.vue:70
msgid "Please type the exact confirmation text"
msgstr "정확한 확인 텍스트를 입력하세요"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:30
#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:22
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:199
msgid "Port 80 must be open for HTTP-01 challenge validation"
msgstr "HTTP-01 챌린지 검증을 위해 포트 80이 열려 있어야 합니다"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:44
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:25
msgid "Port Scanner"
msgstr "포트 스캐너"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:38
#: src/views/namespace/columns.ts:46
msgid "Post-sync Action"
msgstr "동기화 후 작업"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:168 src/views/node/BatchUpgrader.vue:224
#: src/views/system/Upgrade.vue:212 src/views/system/Upgrade.vue:266
msgid "Pre-release"
msgstr "사전 출시"

#: src/routes/modules/preference.ts:10 src/views/preference/Preference.vue:41
msgid "Preference"
msgstr "환경설정"

#: src/language/constants.ts:8
msgid "Preparing lego configurations"
msgstr "Lego 설정 준비 중"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:206
msgid "Private CA:"
msgstr "개인 CA:"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:202
msgid "Private IPs (192.168.x.x, 10.x.x.x, 172.16-31.x.x) will fail"
msgstr "사설 IP(192.168.x.x, 10.x.x.x, 172.16-31.x.x)는 실패합니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:120
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:44
msgid "private key"
msgstr "개인 키"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:54
msgid "Process"
msgstr "프로세스"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:26
msgid "Process Distribution"
msgstr "프로세스 분포"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:155
msgid "Process information"
msgstr "프로세스 정보"

#: src/language/curd.ts:60
msgid "Processing {count}/{total}"
msgstr "처리 중 {count}/{total}"

#: src/language/constants.ts:3
msgid "Prohibit changing root password in demo"
msgstr "데모에서 루트 비밀번호 변경 금지"

#: src/language/constants.ts:4
msgid "Prohibit deleting the default user"
msgstr "기본 사용자 삭제 금지"

#: src/views/system/About.vue:71
msgid "Project Team"
msgstr "프로젝트 팀"

#: src/views/config/components/Delete.vue:107
msgid "Protected Directory"
msgstr "보호된 디렉터리"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:378
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:47
msgid ""
"Protocol configuration only takes effect when directly connecting. If using "
"reverse proxy, please configure the protocol separately in the reverse proxy."
msgstr ""
"프로토콜 설정은 직접 연결할 때만 적용됩니다. 리버스 프록시를 사용하는 경우 리"
"버스 프록시에서 별도로 프로토콜을 구성하세요."

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:26
msgid "Provider"
msgstr "제공자"

#: src/constants/errors/cert.ts:13
msgid "Provider not found: {0}"
msgstr "공급자를 찾을 수 없음: {0}"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:59
msgid "Province / Region"
msgstr "지역 / 지역"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:61
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:132
msgid "Proxy Pass"
msgstr "프록시 패스"

#: src/views/site/site_list/columns.tsx:78 src/views/stream/columns.tsx:46
msgid "Proxy Targets"
msgstr "프록시 대상"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:192
msgid "Public CA Requirements:"
msgstr "공개 CA 요구 사항:"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:46
msgid "Public Security Number"
msgstr "공공 보안 번호"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:733
msgid "PV"
msgstr "페이지 뷰"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:51
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:663
msgid "Quick Select"
msgstr "빠른 선택"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:57
msgid "Raw"
msgstr "원시"

#: src/constants/errors/site.ts:8 src/constants/errors/stream.ts:7
msgid "Read dir failed: {0}"
msgstr "디렉터리 읽기 실패: {0}"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:104
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:64
msgid "Read requests"
msgstr "읽기 요청"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:37
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:390
msgid "Reads"
msgstr "읽기"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:344
msgid "Rebuild"
msgstr "재구축"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:92
msgid "Rebuild All Index"
msgstr "모든 인덱스 재구성"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:53
msgid "Rebuild File Index"
msgstr "파일 인덱스 재구성"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:27
msgid "Rebuild Index"
msgstr "인덱스 재구성"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:341
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:35
msgid "Receive"
msgstr "수신"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:23
msgid "Recheck"
msgstr "재확인"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:79
msgid "Recovery"
msgstr "복구"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:68
msgid "Recovery Codes"
msgstr "복구 코드"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:73
msgid ""
"Recovery codes are used to access your account when you lose access to your "
"2FA device. Each code can only be used once."
msgstr ""
"복구 코드는 2FA 장치에 대한 접근 권한을 잃었을 때 계정에 접근하는 데 사용됩니"
"다. 각 코드는 한 번만 사용할 수 있습니다."

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:40
msgid "Recursive Nameservers"
msgstr "재귀적 네임서버"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:185
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:263
msgid "Referer"
msgstr "리퍼러"

#: src/language/curd.ts:70
#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:77
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessageInput.vue:30
msgid "Regenerate response"
msgstr "응답 재생성"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:172
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:66
msgid ""
"Register a user or use this account to issue a certificate through an HTTP "
"proxy."
msgstr ""
"사용자를 등록하거나 이 계정을 사용하여 HTTP 프록시를 통해 인증서를 발급합니"
"다."

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:140
msgid "Register failed"
msgstr "등록 실패"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:111
msgid "Register On Startup"
msgstr "시작 시 등록"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:26
msgid "Register passkey successfully"
msgstr "패스키 등록 성공"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:138
msgid "Register successfully"
msgstr "등록 성공"

#: src/language/constants.ts:14
msgid "Registering user"
msgstr "사용자 등록 중"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:155
msgid "Registration Status"
msgstr "등록 상태"

#: src/views/system/Upgrade.vue:151
msgid "Reinstall"
msgstr "재설치"

#: src/views/system/Upgrade.vue:270
msgid "Release Note"
msgstr "릴리스 노트"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:222
#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:103
msgid "Reload"
msgstr "리로드"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:44
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:137 src/constants/index.ts:38
#: src/views/node/Node.vue:208 src/views/node/Node.vue:216
msgid "Reload Nginx"
msgstr "Nginx 다시 로드"

#: src/constants/errors/nginx.ts:4
msgid "Reload nginx failed: {0}"
msgstr "nginx 다시 로드 실패: {0}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:10
msgid "Reload Nginx on %{node} failed, response: %{resp}"
msgstr "%{node}에서 Nginx 다시 로드 실패, 응답: %{resp}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:14
msgid "Reload Nginx on %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 Nginx 다시 로드 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:9
msgid "Reload Remote Nginx Error"
msgstr "원격 Nginx 다시 로드 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:13
msgid "Reload Remote Nginx Success"
msgstr "원격 Nginx 다시 로드 성공"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:85
msgid "Reload request failed, please check your network connection"
msgstr "다시 로드 요청이 실패했습니다. 네트워크 연결을 확인하세요"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:77
msgid "Reloading"
msgstr "리로딩 중"

#: src/language/constants.ts:18
msgid "Reloading nginx"
msgstr "Nginx 리로딩 중"

#: src/constants/index.ts:43
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:146
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:135
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:46
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:47
msgid "Remove successfully"
msgstr "성공적으로 제거되었습니다"

#: src/components/Notification/Notification.vue:77
msgid "Removed successfully"
msgstr "성공적으로 제거됨"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:75
#: src/views/config/components/ConfigName.vue:51
#: src/views/config/components/Rename.vue:56
#: src/views/config/ConfigList.vue:190
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:44
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:44
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: src/components/Notification/notifications.ts:78
msgid "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{node_name} failed"
msgstr "%{node_name}에서 %{orig_path}을(를) %{new_path}(으)로 이름 변경 실패"

#: src/components/Notification/notifications.ts:82
msgid "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{node_name} successfully"
msgstr "%{node_name}에서 %{orig_path}을(를) %{new_path}(으)로 이름 변경 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:77 src/language/constants.ts:42
msgid "Rename Remote Config Error"
msgstr "원격 구성 이름 변경 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:81 src/language/constants.ts:41
msgid "Rename Remote Config Success"
msgstr "원격 구성 이름 변경 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:137
#: src/language/constants.ts:56
msgid "Rename Remote Site Error"
msgstr "원격 사이트 이름 변경 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:141
#: src/language/constants.ts:55
msgid "Rename Remote Site Success"
msgstr "원격 사이트 이름 변경 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:177
msgid "Rename Remote Stream Error"
msgstr "원격 스트림 이름 변경 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:181
msgid "Rename Remote Stream Success"
msgstr "원격 스트림 이름 변경 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:138
msgid "Rename site %{name} to %{new_name} on %{node} failed"
msgstr ""
"%{node}에서 사이트 %{name}을(를) %{new_name}(으)로 이름 변경하는 데 실패했습"
"니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:142
msgid "Rename site %{name} to %{new_name} on %{node} successfully"
msgstr "사이트 %{name}을(를) %{new_name}(으)로 이름 변경했습니다 (%{node})"

#: src/components/Notification/notifications.ts:178
msgid "Rename stream %{name} to %{new_name} on %{node} failed"
msgstr ""
"%{node}에서 스트림 %{name}을(를) %{new_name}(으)로 이름 변경하는 데 실패했습"
"니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:182
msgid "Rename stream %{name} to %{new_name} on %{node} successfully"
msgstr "스트림 %{name}을(를) %{new_name}(으)로 이름 변경했습니다 (%{node})"

#: src/views/config/components/Rename.vue:43
msgid "Rename successfully"
msgstr "이름 변경 성공"

#: src/views/config/components/ConfigName.vue:30
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:27
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:27
msgid "Renamed successfully"
msgstr "이름 변경 성공"

#: src/constants/errors/cert.ts:19
msgid "Renew cert error: {0}"
msgstr "인증서 갱신 오류: {0}"

#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:48
#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:55
msgid "Renew Certificate"
msgstr "인증서 갱신"

#: src/language/constants.ts:36
msgid "Renew Certificate Error"
msgstr "인증서 갱신 오류"

#: src/language/constants.ts:35
msgid "Renew Certificate Success"
msgstr "인증서 갱신 성공"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:86
#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:30
msgid "Renew successfully"
msgstr "성공적으로 갱신됨"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:182
msgid "Request"
msgstr "요청"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:446
msgid "Request Body"
msgstr "요청 본문"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:122
msgid "Request Path"
msgstr "요청 경로"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:142
msgid "Request statistics"
msgstr "요청 통계"

#: src/constants/errors/crypto.ts:4
msgid "Request timeout"
msgstr "요청 시간 초과"

#: src/constants/errors/validate.ts:2 src/language/constants.ts:33
msgid "Requested with wrong parameters"
msgstr "잘못된 매개변수로 요청됨"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:77
msgid "Requests Per Connection"
msgstr "연결당 요청 수"

#: src/language/curd.ts:13
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:214
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:699
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:93
msgid "Reset 2FA"
msgstr "2FA 재설정"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:815
msgid "Reset Search"
msgstr "검색 초기화"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:53
msgid ""
"Resident Set Size: Actual memory resident in physical memory, including all "
"shared library memory, which will be repeated calculated for multiple "
"processes"
msgstr ""
"Resident Set Size: 물리적 메모리에 상주하는 실제 메모리로, 모든 공유 라이브러"
"리 메모리를 포함하며, 여러 프로세스에 대해 반복 계산됩니다"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:109
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:69
msgid "Responses"
msgstr "응답"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:96
msgid "Restart"
msgstr "재시작"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:149
#: src/views/node/Node.vue:229 src/views/node/Node.vue:237
msgid "Restart Nginx"
msgstr "Nginx 다시 시작"

#: src/components/Notification/notifications.ts:18
msgid "Restart Nginx on %{node} failed, response: %{resp}"
msgstr "%{node}에서 Nginx 재시작 실패, 응답: %{resp}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:22
msgid "Restart Nginx on %{node} successfully"
msgstr "%{node}에서 Nginx 재시작 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:17
msgid "Restart Remote Nginx Error"
msgstr "원격 Nginx 재시작 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:21
msgid "Restart Remote Nginx Success"
msgstr "원격 Nginx 재시작 성공"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:105
msgid "Restart request failed, please check your network connection"
msgstr "재시작 요청이 실패했습니다. 네트워크 연결을 확인해 주세요"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:82
msgid "Restarting"
msgstr "재시작 중"

#: src/language/curd.ts:10
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:135
msgid "Restore completed successfully"
msgstr "복원이 성공적으로 완료되었습니다"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:112
msgid "Restore from Backup"
msgstr "백업에서 복원"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:223
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:300
msgid "Restore Nginx Configuration"
msgstr "Nginx 설정 복원"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:234
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:311
msgid "Restore Nginx UI Configuration"
msgstr "Nginx UI 설정 복원"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:401
#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:414
msgid "Restore this version"
msgstr "이 버전 복원"

#: src/language/curd.ts:30
msgid "Restored successfully"
msgstr "성공적으로 복원되었습니다"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:106
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:35
msgid "Revoke"
msgstr "취소"

#: src/constants/errors/cert.ts:24
msgid "Revoke cert error: {0}"
msgstr "인증서 취소 오류: {0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:277
msgid "Revoke Old Certificate"
msgstr "이전 인증서 취소"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:120
msgid "Revoke this certificate"
msgstr "이 인증서 취소"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:128
msgid ""
"Revoking a certificate will affect any services currently using it. This "
"action cannot be undone."
msgstr ""
"인증서를 취소하면 현재 이를 사용 중인 모든 서비스에 영향을 미칩니다. 이 작업"
"은 취소할 수 없습니다."

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:74
msgid "RP Display Name"
msgstr "RP 표시 이름"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:80
msgid "RP Origins"
msgstr "RP 오리진"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:68
msgid "RPID"
msgstr "RPID"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:25
msgid "Run Mode"
msgstr "실행 모드"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:72
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:75
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:84
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:49
msgid "S3"
msgstr "S3"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:83
msgid "S3 access key ID"
msgstr "S3 액세스 키 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:249
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:77
msgid "S3 Access Key ID"
msgstr "S3 액세스 키 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:79
msgid "S3 access key ID is required"
msgstr "S3 액세스 키 ID가 필요합니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:261
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:99
msgid "S3 Bucket"
msgstr "S3 버킷"

#: src/constants/errors/backup.ts:70
msgid "S3 bucket access denied: {0}"
msgstr "S3 버킷 액세스 거부: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:101
msgid "S3 bucket is required"
msgstr "S3 버킷이 필요합니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:105
msgid "S3 bucket name"
msgstr "S3 버킷 이름"

#: src/constants/errors/backup.ts:63
msgid "S3 configuration is incomplete: missing {0}"
msgstr "S3 구성이 불완전합니다: {0} 누락됨"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:34
msgid "S3 connection test failed"
msgstr "S3 연결 테스트 실패"

#: src/constants/errors/backup.ts:69
msgid "S3 connection test failed: {0}"
msgstr "S3 연결 테스트 실패: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:30
msgid "S3 connection test successful"
msgstr "S3 연결 테스트 성공"

#: src/constants/errors/backup.ts:71
msgid "S3 credentials are invalid: {0}"
msgstr "S3 자격 증명이 유효하지 않습니다: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:243
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:66
msgid "S3 Endpoint"
msgstr "S3 엔드포인트"

#: src/constants/errors/backup.ts:72
msgid "S3 endpoint is invalid: {0}"
msgstr "S3 엔드포인트가 유효하지 않습니다: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:68
msgid "S3 endpoint is required"
msgstr "S3 엔드포인트가 필요합니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:72
msgid "S3 endpoint URL"
msgstr "S3 엔드포인트 URL"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:126
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:60
msgid "S3 path (e.g., backups/)"
msgstr "S3 경로 (예: backups/)"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:267
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:110
msgid "S3 Region"
msgstr "S3 리전"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:115
msgid "S3 region (e.g., us-east-1)"
msgstr "S3 리전 (예: us-east-1)"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:94
msgid "S3 secret access key"
msgstr "S3 비밀 액세스 키"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:255
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:88
msgid "S3 Secret Access Key"
msgstr "S3 비밀 액세스 키"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:90
msgid "S3 secret access key is required"
msgstr "S3 비밀 액세스 키가 필요합니다"

#: src/constants/errors/backup.ts:68
msgid "S3 upload failed: {0}"
msgstr "S3 업로드 실패: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:32
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:215
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:132
#: src/language/curd.ts:18
#: src/views/certificate/components/CertificateActions.vue:29
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:282
#: src/views/config/components/ConfigName.vue:59
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:635
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:130
#: src/views/preference/Preference.vue:117
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:52
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:176
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:52
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:130
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:112
msgid "Save Directive"
msgstr "지시문 저장"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:53
msgid "Save Order"
msgstr "순서 저장"

#: src/components/Notification/notifications.ts:145
#: src/language/constants.ts:48
msgid "Save Remote Site Error"
msgstr "원격 사이트 저장 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:149
#: src/language/constants.ts:47
msgid "Save Remote Site Success"
msgstr "원격 사이트 저장 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:185
msgid "Save Remote Stream Error"
msgstr "원격 스트림 저장 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:189
msgid "Save Remote Stream Success"
msgstr "원격 스트림 저장 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:146
msgid "Save site %{name} to %{node} failed"
msgstr "%{name} 사이트를 %{node}에 저장하지 못했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:150
msgid "Save site %{name} to %{node} successfully"
msgstr "사이트 %{name}을(를) %{node}에 성공적으로 저장했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:186
msgid "Save stream %{name} to %{node} failed"
msgstr "스트림 %{name}을(를) %{node}에 저장하지 못했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:190
msgid "Save stream %{name} to %{node} successfully"
msgstr "스트림 %{name}을(를) %{node}에 성공적으로 저장했습니다"

#: src/language/curd.ts:36
msgid "Save successful"
msgstr "저장 성공"

#: src/language/curd.ts:35 src/views/certificate/store.ts:13
#: src/views/preference/store/index.ts:119
msgid "Save successfully"
msgstr "성공적으로 저장되었습니다"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:48
#: src/language/curd.ts:28 src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:198
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:36
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:46
#: src/views/stream/store.ts:70
msgid "Saved successfully"
msgstr "성공적으로 저장됨"

#: src/constants/errors/self_check.ts:20
msgid "Sbin path not exist"
msgstr "sbin 경로가 존재하지 않습니다"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:93
msgid "Scan completed"
msgstr "스캔 완료"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:97
msgid "Scan failed"
msgstr "스캔 실패"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:178
msgid "Scan Ports"
msgstr "포트 스캔"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:203
msgid "Scan Results"
msgstr "스캔 결과"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:69
msgid "Scan the QR code with your mobile phone to add the account to the app."
msgstr "휴대폰으로 QR 코드를 스캔하여 앱에 계정을 추가하세요."

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:52
msgid "Scanning"
msgstr "스캔 중"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:113
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:144
msgid "Schedule Type"
msgstr "일정 유형"

#: src/views/certificate/components/DNSChallenge.vue:77
msgid "SDK"
msgstr "SDK"

#: src/language/constants.ts:62 src/language/curd.ts:12
#: src/views/config/configColumns.tsx:5
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:217
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:17 src/views/stream/columns.tsx:13
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:53
msgid "Search Filters"
msgstr "검색 필터"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:69
msgid "Search in log content..."
msgstr "로그 내용 검색..."

#: src/language/constants.ts:61
msgid "Search module name"
msgstr "모듈 이름 검색"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:806
msgid "Search range"
msgstr "검색 범위"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:708
msgid "Searching logs..."
msgstr "로그 검색 중..."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:109
msgid "Secret has been copied"
msgstr "비밀번호가 복사되었습니다"

#: src/views/user/UserProfile.vue:175
msgid "Security Settings"
msgstr "보안 설정"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:207
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:284
msgid "Security Token"
msgstr "보안 토큰"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:93
msgid "Security Token Information"
msgstr "보안 토큰 정보"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:57
msgid ""
"Select a predefined CA directory or enter a custom one. Leave blank to use "
"the default CA directory."
msgstr ""
"미리 정의된 CA 디렉터리를 선택하거나 사용자 지정 디렉터리를 입력하세요. 기본 "
"CA 디렉터리를 사용하려면 비워 두세요."

#: src/language/curd.ts:31
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:43
msgid "Select or enter a CA directory URL"
msgstr "CA 디렉터리 URL을 선택하거나 입력하세요"

#: src/language/curd.ts:59
msgid "Selected {count} files"
msgstr "선택된 {count} 파일"

#: src/language/curd.ts:16
msgid "Selector"
msgstr "선택"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:15 src/routes/modules/system.ts:19
msgid "Self Check"
msgstr "자체 점검"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:37
#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:60
msgid "Self check failed, Nginx UI may not work properly"
msgstr "자체 점검 실패, Nginx UI가 제대로 작동하지 않을 수 있습니다"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:35
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:351
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:77
msgid "Send test message"
msgstr "테스트 메시지 전송"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:19 src/views/preference/Preference.vue:46
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:54
msgid "Server error"
msgstr "서버 오류"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:179
msgid "Server Info"
msgstr "서버 정보"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:178
msgid "Server IP Address"
msgstr "서버 IP 주소"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:99
msgid "Server Names Hash Bucket Size"
msgstr "서버 이름 해시 버킷 크기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:100
msgid "Server names hash table size"
msgstr "서버 이름 해시 테이블 크기"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:106
msgid "server_name not found in directives"
msgstr "directives에서 server_name을 찾을 수 없습니다"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:3
msgid "ServerIdx out of range"
msgstr "ServerIdx 범위를 벗어남"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:515
msgid "Service Name"
msgstr "서비스 이름"

#: src/constants/errors/user.ts:12
msgid "Session not found"
msgstr "세션을 찾을 수 없음"

#: src/constants/errors/cert.ts:14
msgid "Set env error: {0}"
msgstr "환경 설정 오류: {0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:18
msgid "Set env flag to disable lego CNAME support error: {0}"
msgstr "lego CNAME 지원 비활성화 환경 플래그 설정 오류: {0}"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:36
msgid ""
"Set the recursive nameservers to override the systems nameservers for the "
"step of DNS challenge."
msgstr ""
"DNS 챌린지 단계에서 시스템 네임서버를 재정의하기 위해 재귀 네임서버를 설정하"
"세요."

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:115
msgid "set to maintenance mode"
msgstr "유지 보수 모드로 설정"

#: src/language/constants.ts:11
msgid "Setting DNS01 challenge provider"
msgstr "DNS01 공급자 설정"

#: src/language/constants.ts:12
msgid "Setting environment variables"
msgstr "환경 변수 설정"

#: src/language/constants.ts:10
msgid "Setting HTTP01 challenge provider"
msgstr "HTTP01 공급자 설정"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:88
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:8
msgid ""
"Settings.NginxLogSettings.AccessLogPath is empty, refer to https://nginxui."
"com/guide/config-nginx.html for more information"
msgstr ""
"Settings.NginxLogSettings.AccessLogPath이 비어 있습니다. 자세한 내용은 "
"https://nginxui.com/guide/config-nginx.html을 참조하십시오"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:7
msgid ""
"Settings.NginxLogSettings.ErrorLogPath is empty, refer to https://nginxui."
"com/guide/config-nginx.html for more information"
msgstr ""
"Settings.NginxLogSettings.ErrorLogPath가 비어 있습니다. 자세한 내용은 "
"https://nginxui.com/guide/config-nginx.html을 참조하세요"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:65
msgid "Setup your Nginx UI"
msgstr "Nginx UI 설정"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:146
msgid "Shared Memory Zone"
msgstr "공유 메모리 영역"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:40
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: src/views/other/Login.vue:295
msgid "Sign in with a passkey"
msgstr "패스키로 로그인"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:48
msgid "Single Directive"
msgstr "단일 지시문"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:137
msgid "Site Config Created Successfully"
msgstr "사이트 설정이 성공적으로 생성되었습니다"

#: src/constants/errors/site.ts:4
msgid "Site is enabled"
msgstr "사이트가 활성화되었습니다"

#: src/constants/errors/site.ts:5
msgid "Site is in maintenance mode"
msgstr "사이트가 유지 보수 모드입니다"

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:31
msgid "Site Logs"
msgstr "사이트 로그"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:29
msgid "Site Navigation"
msgstr "사이트 네비게이션"

#: src/constants/errors/site.ts:2
msgid "Site not found"
msgstr "사이트를 찾을 수 없음"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:93
msgid "Site refresh initiated"
msgstr "사이트 새로 고침 시작됨"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:35
msgid "Sites"
msgstr "사이트"

#: src/language/generate.ts:33
msgid "Sites directory exists"
msgstr "사이트 디렉터리가 존재합니다"

#: src/routes/modules/sites.ts:19
msgid "Sites List"
msgstr "사이트 목록"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:234
msgid ""
"Sites will appear here once you configure nginx server blocks with valid "
"server_name directives."
msgstr ""
"유효한 server_name 지시문으로 nginx 서버 블록을 구성하면 사이트가 여기에 표시"
"됩니다."

#: src/constants/errors/self_check.ts:11
msgid "Sites-available directory not exist"
msgstr "sites-available 디렉터리가 존재하지 않습니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:12
msgid "Sites-enabled directory not exist"
msgstr "sites-enabled 디렉터리가 존재하지 않습니다"

#: src/language/curd.ts:62
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:213
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:483
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:23
msgid "Skip Installation"
msgstr "설치 건너뛰기"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:324
msgid "Sleep time between cache loader iterations"
msgstr "캐시 로더 반복 사이의 대기 시간"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:262
msgid "Sleep time between cache manager iterations"
msgstr "캐시 관리자 반복 간 대기 시간"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:696
msgid "Sorted by"
msgstr "정렬 기준"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:605
msgid "Source IP"
msgstr "소스 IP"

#: src/views/system/About.vue:46
msgid "Sponsor"
msgstr "스폰서"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:118
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:123
msgid "SSL Certificate Content"
msgstr "SSL 인증서 내용"

#: src/constants/errors/system.ts:8
msgid "SSL certificate file must be under Nginx configuration directory: {0}"
msgstr "SSL 인증서 파일은 Nginx 구성 디렉터리 아래에 있어야 합니다: {0}"

#: src/constants/errors/system.ts:6
msgid "SSL certificate file not found"
msgstr "SSL 인증서 파일을 찾을 수 없음"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:179
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:184
msgid "SSL Certificate Key Content"
msgstr "SSL 인증서키 콘텐츠"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:111
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:125
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:137
msgid "SSL Certificate Key Path"
msgstr "SSL 인증서 키 경로"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:103
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:77
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:91
#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:37
msgid "SSL Certificate Path"
msgstr "SSL 인증서 경로"

#: src/constants/errors/system.ts:4
msgid "SSL certificate path is required when HTTPS is enabled"
msgstr "HTTPS가 활성화된 경우 SSL 인증서 경로가 필요합니다"

#: src/constants/errors/system.ts:9
msgid "SSL key file must be under Nginx configuration directory: {0}"
msgstr "SSL 키 파일은 Nginx 설정 디렉터리 아래에 있어야 합니다: {0}"

#: src/constants/errors/system.ts:7
msgid "SSL key file not found"
msgstr "SSL 키 파일을 찾을 수 없음"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:41
msgid "SSL Key Path"
msgstr "SSL 키 경로"

#: src/constants/errors/system.ts:5
msgid "SSL key path is required when HTTPS is enabled"
msgstr "HTTPS가 활성화된 경우 SSL 키 경로가 필요합니다"

#: src/views/other/Login.vue:252
msgid "SSO Login"
msgstr "SSO 로그인"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:165 src/views/node/BatchUpgrader.vue:218
#: src/views/system/Upgrade.vue:209 src/views/system/Upgrade.vue:260
msgid "Stable"
msgstr "안정적"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:150
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:57
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:246
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:323
msgid "Start Restore"
msgstr "복원 시작"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:88
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:92
msgid "Static"
msgstr "정적"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:36
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:160
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:73
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:63
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:96
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:106
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:205
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:482
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:43
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:29
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:120 src/views/stream/columns.tsx:87
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/EnabledSwitch.vue:23
msgid "Status updated successfully"
msgstr "상태가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:87
msgid "Stopped"
msgstr "정지됨"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:257
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:258
msgid "Storage"
msgstr "저장소"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:92
msgid "Storage Configuration"
msgstr "스토리지 구성"

#: src/components/Notification/notifications.ts:26
msgid ""
"Storage configuration validation failed for backup task %{backup_name}, "
"error: %{error}"
msgstr ""
"백업 작업 %{backup_name}에 대한 저장소 구성 유효성 검사 실패, 오류: %{error}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:120
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:54
msgid "Storage Path"
msgstr "저장 경로"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:122
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:56
msgid "Storage path is required"
msgstr "저장 경로는 필수입니다"

#: src/constants/errors/backup.ts:61
msgid "Storage path not in granted access paths: {0}"
msgstr "저장 경로가 허용된 접근 경로에 없습니다: {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:70
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:45
msgid "Storage Type"
msgstr "저장소 유형"

#: src/constants/errors/stream.ts:4
msgid "Stream is enabled"
msgstr "스트림이 활성화되었습니다"

#: src/constants/errors/stream.ts:2
msgid "Stream not found"
msgstr "스트림을 찾을 수 없음"

#: src/language/generate.ts:34
msgid "Streams directory exists"
msgstr "스트림 디렉터리가 존재합니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:13
msgid "Streams-available directory not exist"
msgstr "streams-available 디렉터리가 존재하지 않습니다"

#: src/constants/errors/self_check.ts:14
msgid "Streams-enabled directory not exist"
msgstr "streams-enabled 디렉터리가 존재하지 않습니다"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:55
msgid "Structured"
msgstr "구조화된"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:10
msgid "Stub Status Port"
msgstr "스텁 상태 포트"

#: src/constants/errors/performance.ts:2
msgid "Stub_status is not enabled"
msgstr "Stub_status가 활성화되지 않았습니다"

#: src/constants/index.ts:26 src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:195
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:220
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:35
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:121
#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:26
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/websocket.ts:13
msgid ""
"Support communication with the backend through the WebSocket protocol. If "
"your Nginx UI is being used via an Nginx reverse proxy, please refer to this "
"link to write the corresponding configuration file: https://nginxui.com/"
"guide/nginx-proxy-example.html"
msgstr ""
"WebSocket 프로토콜을 통해 백엔드와의 통신을 지원합니다. Nginx UI가 Nginx 리버"
"스 프록시를 통해 사용 중인 경우 이 링크를 참조하여 해당 구성 파일을 작성하십"
"시오: https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html"

#: src/language/curd.ts:53 src/language/curd.ts:57
msgid "Support single or batch upload of files"
msgstr "단일 또는 일괄 파일 업로드 지원"

#: src/language/curd.ts:54 src/language/curd.ts:58
msgid "Support uploading entire folders"
msgstr "전체 폴더 업로드 지원"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:197
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:274
msgid "Supported file type: .zip"
msgstr "지원되는 파일 형식: .zip"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:242
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:243
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/components/SwitchAppearance/SwitchAppearance.vue:13
msgid "Switch to dark theme"
msgstr "다크 테마로 변경"

#: src/components/SwitchAppearance/SwitchAppearance.vue:13
msgid "Switch to light theme"
msgstr "라이트 테마로 변경"

#: src/views/config/components/Delete.vue:141
#: src/views/config/components/Rename.vue:81
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:28
msgid "Sync Certificate"
msgstr "인증서 동기화"

#: src/components/Notification/notifications.ts:62
msgid "Sync Certificate %{cert_name} to %{node_name} failed"
msgstr "인증서 %{cert_name}을(를) %{node_name}에 동기화하지 못했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:66
msgid "Sync Certificate %{cert_name} to %{node_name} successfully"
msgstr "인증서 %{cert_name}을(를) %{node_name}에 성공적으로 동기화했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:61 src/language/constants.ts:39
msgid "Sync Certificate Error"
msgstr "인증서 동기화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:65 src/language/constants.ts:38
msgid "Sync Certificate Success"
msgstr "인증서 동기화 성공"

#: src/components/Notification/notifications.ts:70
msgid "Sync config %{config_name} to %{node_name} failed"
msgstr "구성 %{config_name}을(를) %{node_name}에 동기화하지 못했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:74
msgid "Sync config %{config_name} to %{node_name} successfully"
msgstr "구성 %{config_name}을(를) %{node_name}에 성공적으로 동기화했습니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:69 src/language/constants.ts:45
msgid "Sync Config Error"
msgstr "구성 동기화 오류"

#: src/components/Notification/notifications.ts:73 src/language/constants.ts:44
msgid "Sync Config Success"
msgstr "구성 동기화 성공"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:53
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:123
#: src/views/namespace/columns.ts:17 src/views/namespace/Namespace.vue:31
msgid "Sync Nodes"
msgstr "동기화 노드"

#: src/components/SyncNodesPreview/SyncNodesPreview.vue:45
msgid "Sync Preview"
msgstr "동기화 미리보기"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:59
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:72
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:54
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:67
msgid "Sync strategy"
msgstr "동기화 전략"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:144
msgid "Sync to"
msgstr "동기화 대상"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:57
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:52
msgid "Synchronization"
msgstr "동기화"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:193
#: src/routes/modules/system.ts:11
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:70
msgid "System Backup"
msgstr "시스템 백업"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:60
msgid "System Check"
msgstr "시스템 점검"

#: src/views/certificate/components/ACMEUserSelector.vue:67
msgid "System Initial User"
msgstr "시스템 초기 사용자"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:174
msgid "System Restore"
msgstr "시스템 복원"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:44
msgid "System restored successfully."
msgstr "시스템이 성공적으로 복원되었습니다."

#: src/constants/errors/self_check.ts:3
msgid "Task is not fixable"
msgstr "작업을 수정할 수 없음"

#: src/constants/errors/self_check.ts:2
msgid "Task not found"
msgstr "작업을 찾을 수 없음"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/telegram.ts:5
msgid "Telegram"
msgstr "텔레그램"

#: src/routes/modules/terminal.ts:10 src/views/preference/Preference.vue:76
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"

#: src/views/preference/tabs/TerminalSettings.vue:10
msgid "Terminal Start Command"
msgstr "터미널 시작 명령"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:638
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:56
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:349
msgid "Test failed: %{error}"
msgstr "테스트 실패: %{error}"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:354
msgid "Test failed: Unable to perform health check"
msgstr "테스트 실패: 상태 확인을 수행할 수 없음"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:52
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:27
msgid "Test message sent successfully"
msgstr "테스트 메시지가 성공적으로 전송되었습니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:141
msgid "Test S3 Connection"
msgstr "S3 연결 테스트"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:346
msgid "Test successful! Response time: %{response_time}ms"
msgstr "테스트 성공! 응답 시간: %{response_time}ms"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:160
msgid ""
"The certificate for the domain will be checked 30 minutes, and will be "
"renewed if it has been more than 1 week or the period you set in settings "
"since it was last issued."
msgstr ""
"도메인에 대한 인증서는 30분마다 확인되며, 마지막으로 발급된 후 1주 이상이 지"
"났거나 설정에서 지정한 기간이 지난 경우 갱신됩니다."

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:37
msgid ""
"The ICP Number should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr ""
"ICP 번호는 문자, 유니코드, 숫자, 하이픈, 대시, 콜론 및 점만 포함해야 합니다."

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:114
msgid "The input is not a SSL Certificate"
msgstr "입력이 SSL 인증서가 아닙니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:175
msgid "The input is not a SSL Certificate Key"
msgstr "입력한 내용이 SSL 인증서 키가 아닙니다"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:2
msgid ""
"The log path is not under the paths in settings.NginxSettings.LogDirWhiteList"
msgstr ""
"로그 경로가 settings.NginxSettings.LogDirWhiteList의 경로에 속하지 않습니다"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:23
#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:89
msgid ""
"The model name should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr ""
"모델 이름에는 문자, 유니코드, 숫자, 하이픈, 대시, 콜론 및 점만 포함되어야 합"
"니다."

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:90
msgid ""
"The model used for code completion, if not set, the chat model will be used."
msgstr ""
"코드 완성에 사용되는 모델입니다. 설정되지 않은 경우 채팅 모델이 사용됩니다."

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:18
msgid ""
"The node name should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr ""
"노드 이름에는 문자, 유니코드, 숫자, 하이픈, 대시, 콜론 및 점만 포함되어야 합"
"니다."

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:96
msgid "The parameter of server_name is required"
msgstr "server_name 매개변수가 필요합니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:81
msgid "The path exists, but the file is not a certificate"
msgstr "경로는 존재하지만, 파일이 인증서가 아닙니다"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:115
msgid "The path exists, but the file is not a private key"
msgstr "경로는 존재하지만 파일은 개인 키가 아닙니다"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:49
msgid ""
"The Public Security Number should only contain letters, unicode, numbers, "
"hyphens, dashes, colons, and dots."
msgstr ""
"공공 보안 번호는 문자, 유니코드, 숫자, 하이픈, 대시, 콜론 및 점만 포함해야 합"
"니다."

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:105
msgid ""
"The remote Nginx UI version is not compatible with the local Nginx UI "
"version. To avoid potential errors, please upgrade the remote Nginx UI to "
"match the local version."
msgstr ""
"원격 Nginx UI 버전이 로컬 Nginx UI 버전과 호환되지 않습니다. 잠재적인 오류를 "
"방지하려면 원격 Nginx UI를 로컬 버전과 일치하도록 업그레이드하십시오."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:155
msgid ""
"The server_name in the current configuration must be the domain name you "
"need to get the certificate, supportmultiple domains."
msgstr ""
"현재 구성에서 server_name은 인증서를 받아야 하는 도메인 이름이어야 하며, 여"
"러 도메인을 지원합니다."

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:22
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:14
msgid "The url is invalid"
msgstr "URL이 유효하지 않습니다"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:35
#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:49
msgid "The url is invalid."
msgstr "URL이 유효하지 않습니다."

#: src/language/constants.ts:2
msgid "The username or password is incorrect"
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:185
msgid "Theoretical maximum concurrent connections:"
msgstr "이론상 최대 동시 연결 수:"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:189
msgid "Theoretical maximum RPS (Requests Per Second):"
msgstr "이론적 최대 RPS(초당 요청 수):"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:104
msgid ""
"These codes are the last resort for accessing your account in case you lose "
"your password and second factors. If you cannot find these codes, you will "
"lose access to your account."
msgstr ""
"이 코드들은 비밀번호와 두 번째 요소를 잃어버린 경우 계정에 접근할 수 있는 최"
"후의 수단입니다. 이 코드들을 찾을 수 없다면 계정에 대한 접근 권한을 잃게 됩니"
"다."

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:45
msgid "This Auto Cert item is invalid, please remove it."
msgstr "이 자동 인증 항목이 유효하지 않습니다. 제거해주세요."

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:35
msgid "This certificate is managed by Nginx UI"
msgstr "이 인증서는 Nginx UI에서 관리됩니다"

#: src/views/config/components/Delete.vue:108
msgid "This directory is protected and cannot be deleted for system safety."
msgstr "이 디렉터리는 보호되어 있으며 시스템 안전을 위해 삭제할 수 없습니다."

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:113
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:46
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:79
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수입니다"

#: src/constants/form_errors.ts:3 src/language/curd.ts:43
msgid "This field should be a valid email address"
msgstr "이 필드는 유효한 이메일 주소여야 합니다"

#: src/constants/form_errors.ts:5 src/language/curd.ts:45
msgid "This field should be a valid hostname"
msgstr "이 필드는 유효한 호스트 이름이어야 합니다"

#: src/constants/form_errors.ts:2 src/language/curd.ts:42
msgid "This field should not be empty"
msgstr "이 필드는 비워둘 수 없습니다"

#: src/constants/form_errors.ts:6
msgid ""
"This field should only contain letters, unicode characters, numbers, and -_."
msgstr "이 필드에는 문자, 유니코드 문자, 숫자 및 -_만 포함되어야 합니다."

#: src/language/curd.ts:46
msgid ""
"This field should only contain letters, unicode characters, numbers, and -"
"_./:"
msgstr "이 필드에는 문자, 유니코드 문자, 숫자 및 -_./: 만 포함되어야 합니다"

#: src/components/Notification/notifications.ts:94
msgid "This is a test message sent at %{timestamp} from Nginx UI."
msgstr "이것은 nginx ui에서 %{timestamp}에서 전송 된 테스트 메시지입니다."

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:175
msgid ""
"This module provides Nginx request statistics, connection count, etc. data. "
"After enabling it, you can view performance statistics"
msgstr ""
"이 모듈은 Nginx 요청 통계, 연결 수 등 데이터를 제공합니다. 활성화한 후 성능 "
"통계를 볼 수 있습니다."

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:25
msgid "This month"
msgstr "이번 달"

#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:15
msgid "This notification is disabled"
msgstr "이 알림은 비활성화되었습니다"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:114
msgid ""
"This operation will only remove the certificate from the database. The "
"certificate files on the file system will not be deleted."
msgstr ""
"이 작업은 데이터베이스에서만 인증서를 제거합니다. 파일 시스템의 인증서 파일"
"은 삭제되지 않습니다."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:128
msgid ""
"This site is configured as a default server (default_server) for HTTPS (port "
"443). IP certificates require Certificate Authority (CA) support and may not "
"be available with all ACME providers."
msgstr ""
"이 사이트는 HTTPS(포트 443)의 기본 서버(default_server)로 구성되어 있습니다. "
"IP 인증서는 인증 기관(CA)의 지원이 필요하며 모든 ACME 공급자에서 사용할 수 있"
"는 것은 아닙니다."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:132
msgid ""
"This site uses wildcard server name (_) which typically indicates an IP-"
"based certificate. IP certificates require Certificate Authority (CA) "
"support and may not be available with all ACME providers."
msgstr ""
"이 사이트는 와일드카드 서버 이름(_)을 사용하며, 일반적으로 IP 기반 인증서를 "
"나타냅니다. IP 인증서는 인증 기관(CA)의 지원이 필요하며 모든 ACME 공급자에서 "
"사용할 수 없을 수 있습니다."

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:140
msgid ""
"This token will only be shown once and cannot be retrieved later. Please "
"make sure to save it in a secure location."
msgstr ""
"이 토큰은 한 번만 표시되며 나중에 다시 가져올 수 없습니다. 반드시 안전한 곳"
"에 저장하세요."

#: src/constants/form_errors.ts:4 src/language/curd.ts:44
msgid "This value is already taken"
msgstr "이 값은 이미 사용 중입니다"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "This will permanently delete the %{type}."
msgstr "이 작업으로 %{type}이(가) 영구적으로 삭제됩니다."

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:28
msgid ""
"This will rebuild the entire log index. All existing index data will be "
"deleted and rebuilt from scratch. This may take some time. Continue?"
msgstr ""
"이 작업은 전체 로그 인덱스를 재구성합니다. 기존의 모든 인덱스 데이터가 삭제되"
"고 처음부터 다시 구축됩니다. 시간이 다소 소요될 수 있습니다. 계속하시겠습니"
"까?"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:54
msgid "This will rebuild the index data for this specific file: %{path}"
msgstr "이 특정 파일에 대한 인덱스 데이터를 다시 생성합니다: %{path}"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:227
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:304
msgid ""
"This will restore all Nginx configuration files. Nginx will restart after "
"the restoration is complete."
msgstr ""
"이렇게 하면 모든 Nginx 구성 파일이 복원됩니다. 복원이 완료된 후 Nginx가 재시"
"작됩니다."

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:238
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:315
msgid ""
"This will restore configuration files and database. Nginx UI will restart "
"after the restoration is complete."
msgstr ""
"이 작업은 구성 파일과 데이터베이스를 복원합니다. 복원이 완료되면 Nginx UI가 "
"재시작됩니다."

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:186
msgid ""
"This will upgrade or reinstall the Nginx UI on %{nodeNames} to %{version}."
msgstr ""
"이 작업은 %{nodeNames}의 Nginx UI를 %{version}으로 업그레이드하거나 재설치합"
"니다."

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:91
msgid "Throttle"
msgstr "제한"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:30
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:149
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:478
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:220
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:651
msgid "Time Range"
msgstr "시간 범위"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:542
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "시간 초과 (초)"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:70
#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:12
msgid "Tips"
msgstr "팁"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:207
msgid ""
"Tips: You can increase the concurrency processing capacity by increasing "
"worker_processes or worker_connections"
msgstr ""
"팁: worker_processes 또는 worker_connections를 증가시켜 동시 처리 능력을 향상"
"시킬 수 있습니다."

#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:58
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/language/curd.ts:68 src/language/curd.ts:69
msgid "to confirm deletion"
msgstr "삭제 확인"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:132
msgid "To confirm revocation, please type \"Revoke\" in the field below:"
msgstr "취소를 확인하려면 아래 필드에 \"취소\"를 입력하세요:"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:68
msgid ""
"To enable it, you need to install the Google or Microsoft Authenticator app "
"on your mobile phone."
msgstr ""
"활성화하려면 휴대폰에 Google Authenticator 또는 Microsoft Authenticator 앱을 "
"설치해야 합니다."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:94
msgid ""
"To ensure security, Webauthn configuration cannot be added through the UI. "
"Please manually configure the following in the app.ini configuration file "
"and restart Nginx UI."
msgstr ""
"보안을 위해 WebAuthn 설정은 UI를 통해 추가할 수 없습니다. app.ini 구성 파일"
"에 다음을 수동으로 구성하고 Nginx UI를 다시 시작하십시오."

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:34
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:15
msgid ""
"To make sure the certification auto-renewal can work normally, we need to "
"add a location which can proxy the request from authority to backend, and we "
"need to save this file and reload the Nginx. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr ""
"인증서 자동 갱신이 정상적으로 작동하도록 하려면,권한에서 백엔드로 요청을 프록"
"시할 수 있는 위치를 추가해야 하며,이 파일을 저장하고 Nginx를 다시로드해야 합"
"니다.계속하시겠습니까?"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:36
msgid ""
"To use a local large model, deploy it with ollama, vllm or lmdeploy. They "
"provide an OpenAI-compatible API endpoint, so just set the baseUrl to your "
"local API."
msgstr ""
"로컬 대형 모델을 사용하려면 ollama, vllm 또는 lmdeploy로 배포하세요. 이들은 "
"OpenAI 호환 API 엔드포인트를 제공하므로 baseUrl을 로컬 API로 설정하기만 하면 "
"됩니다."

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:235
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:57
msgid "Toggle failed"
msgstr "전환 실패"

#: src/constants/errors/user.ts:13
msgid "Token is empty"
msgstr "토큰이 비어 있습니다"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:61
msgid "Token is not valid"
msgstr "토큰이 유효하지 않습니다"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:235
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:271
msgid "Top 10 Countries / Regions"
msgstr "상위 10개 국가/지역"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:214
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:250
msgid "Top 10 Provinces / Regions"
msgstr "상위 10개 지역"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:37
msgid "TOP 10 URLs"
msgstr "상위 10 개 URL"

#: src/language/curd.ts:5
msgid "Total"
msgstr "총계"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:94
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:54
msgid "Total connections"
msgstr "총 연결 수"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:727
msgid "Total Entries"
msgstr "총 항목 수"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:89
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:49
msgid "Total handshakes"
msgstr "총 핸드셰이크 수"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:53
msgid "Total Nginx processes"
msgstr "전체 Nginx 프로세스"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:94
msgid "Total Nginx Processes"
msgstr "전체 Nginx 프로세스"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:24
msgid "Total PV"
msgstr "총 PV"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:283
msgid "Total Receive"
msgstr "총 수신"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:99
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:59
msgid "Total requests"
msgstr "총 요청 수"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:78
msgid "Total Requests / Total Connections"
msgstr "총 요청 수 / 총 연결 수"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:289
msgid "Total Send"
msgstr "전체 전송"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:15
msgid "Total UV"
msgstr "총 UV"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:66
msgid "TOTP"
msgstr "TOTP"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:67
msgid ""
"TOTP is a two-factor authentication method that uses a time-based one-time "
"password algorithm."
msgstr ""
"TOTP는 시간 기반의 일회용 비밀번호 알고리즘을 사용하는 이중 인증 방법입니다."

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:745
msgid "Traffic"
msgstr "트래픽"

#: src/components/Notification/detailRender.tsx:65
msgid "Translating error..."
msgstr "오류 번역 중..."

#: src/language/curd.ts:20
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:793
msgid "Try adjusting your search criteria or navigate to different pages."
msgstr "검색 조건을 조정하거나 다른 페이지로 이동해 보세요."

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:803
msgid "Try adjusting your search criteria or time range."
msgstr "검색 조건이나 시간 범위를 조정해 보세요."

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:28
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: src/components/TwoFA/use2FAModal.ts:67
msgid "Two-factor authentication required"
msgstr "2단계 인증이 필요합니다"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:132
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:24
#: src/views/config/components/Delete.vue:122
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:83
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:52
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:8
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:19
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/views/config/components/Delete.vue:129
msgid "Type %{delete} to confirm"
msgstr "확인하려면 %{delete}를 입력하세요"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:142
msgid "Type or select browser"
msgstr "브라우저 입력 또는 선택"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:174
msgid "Type or select device"
msgstr "기기 입력 또는 선택"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:158
msgid "Type or select OS"
msgstr "OS 입력 또는 선택"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:111
msgid "Type or select status codes"
msgstr "상태 코드 입력 또는 선택"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:751
msgid "Unique Pages"
msgstr "고유 페이지"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:46
#: src/composables/useNginxPerformance.ts:18
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/constants/errors/backup.ts:64
msgid "Unsupported backup type: {0}"
msgstr "지원되지 않는 백업 유형: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:11
msgid "Unsupported log format"
msgstr "지원되지 않는 로그 형식"

#: src/views/user/UserProfile.vue:218
msgid "Update Password"
msgstr "비밀번호 업데이트"

#: src/views/user/UserProfile.vue:142
msgid "Update Profile"
msgstr "프로필 업데이트"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:39
msgid "Update successfully"
msgstr "성공적으로 업데이트되었습니다"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:236
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:122
#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:65
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:54
#: src/views/config/configColumns.tsx:43 src/views/namespace/columns.ts:78
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:89
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:39
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:113 src/views/stream/columns.tsx:80
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:35
#: src/views/user/userColumns.tsx:52
msgid "Updated at"
msgstr "업데이트됨"

#: src/routes/modules/system.ts:26 src/views/node/Node.vue:187
#: src/views/node/Node.vue:195 src/views/system/Upgrade.vue:153
#: src/views/system/Upgrade.vue:158
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:137
msgid "Upgraded Nginx UI on %{node} successfully 🎉"
msgstr "%{node}에서 Nginx UI 업그레이드 성공 🎉"

#: src/language/constants.ts:30
msgid "Upgraded successfully"
msgstr "성공적으로 업그레이드됨"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:88 src/views/system/Upgrade.vue:80
msgid "Upgrading Nginx UI, please wait..."
msgstr "Nginx UI를 업그레이드하는 중입니다. 잠시 기다려주세요..."

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:121
msgid "Upload %{type} File"
msgstr "%{type} 파일 업로드"

#: src/language/curd.ts:49
msgid "Upload Files"
msgstr "파일 업로드"

#: src/language/curd.ts:50
msgid "Upload Folders"
msgstr "폴더 업로드"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:132
msgid "Upstream"
msgstr "업스트림"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:125
msgid "Upstream Name"
msgstr "업스트림 이름"

#: src/views/namespace/columns.ts:59
msgid "Upstream Test Type"
msgstr "업스트림 테스트 유형"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:183
msgid "Uptime:"
msgstr "가동 시간:"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:13
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:18
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:121
msgid "Use OTP"
msgstr "OTP 사용"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:117
msgid "Use recovery code"
msgstr "복구 코드 사용"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:157
msgid "Use Temporary Path"
msgstr "임시 경로 사용"

#: src/components/ChatGPT/ChatMessage.vue:187
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:553
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:200
msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: src/constants/errors/user.ts:3
msgid "User banned"
msgstr "사용자가 차단되었습니다"

#: src/views/user/UserProfile.vue:62
msgid "User info updated successfully"
msgstr "사용자 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: src/constants/errors/user.ts:8
msgid "User not enabled otp as 2fa"
msgstr "사용자가 OTP를 2FA로 활성화하지 않음"

#: src/routes/modules/user.ts:19
msgid "User Profile"
msgstr "사용자 프로필"

#: src/views/other/Login.vue:228 src/views/user/userColumns.tsx:7
#: src/views/user/UserProfile.vue:127 src/views/user/UserProfile.vue:131
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:84
msgid "Username (*)"
msgstr "사용자 이름 (*)"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:34
msgid "Username length cannot exceed 255 characters"
msgstr "사용자 이름 길이는 255자를 초과할 수 없습니다"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:739
msgid "UV"
msgstr "고유 방문자"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:24
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:159
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:76
msgid "Valid"
msgstr "유효함"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:580
msgid "Validate SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서 검증"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:22
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:216
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:293
msgid "Verify Backup File Integrity"
msgstr "백업 파일 무결성 확인"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:586
msgid "Verify Hostname"
msgstr "호스트 이름 확인"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:61
msgid "Verify system requirements"
msgstr "시스템 요구 사항을 확인하십시오"

#: src/views/node/nodeColumns.tsx:30
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/language/curd.ts:7 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:334
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:83
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/components/Notification/Notification.vue:178
msgid "View all notifications"
msgstr "모든 알림 보기"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:235 src/views/system/Upgrade.vue:278
msgid "View on GitHub"
msgstr "GitHub에서 보기"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:134
msgid "View Recovery Codes"
msgstr "복구 코드를 봅니다"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:70
msgid "Viewed"
msgstr "확인됨"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:167
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:120
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:145
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:64
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:19
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:114
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:179
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:86
msgid "Visits"
msgstr "방문 수"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:114
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:74
msgid "Waiting processes"
msgstr "대기 과정"

#: src/constants/index.ts:24 src/views/backup/components/BackupCreator.vue:137
#: src/views/config/InspectConfig.vue:51
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:21
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:87
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:178
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:255
msgid ""
"Warning: Restore operation will overwrite current configurations. Make sure "
"you have a valid backup file and security token, and carefully select what "
"to restore."
msgstr ""
"경고: 복원 작업은 현재 구성을 덮어씁니다. 유효한 백업 파일과 보안 토큰이 있는"
"지 확인하고 복원할 내용을 신중하게 선택하십시오."

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:103
msgid ""
"Warning: This appears to be a private IP address. Public CAs like Let's "
"Encrypt cannot issue certificates for private IPs. Use a public IP address "
"or consider using a private CA."
msgstr ""
"경고: 이 주소는 사설 IP 주소로 보입니다. Let's Encrypt와 같은 공인 인증 기관"
"은 사설 IP에 대한 인증서를 발급할 수 없습니다. 공인 IP 주소를 사용하거나 사"
"설 인증 기관 사용을 고려해 보세요."

#: src/views/certificate/DNSCredential.vue:96
msgid ""
"We will add one or more TXT records to the DNS records of your domain for "
"ownership verification."
msgstr ""
"도메인 소유권 검증을 위해 도메인의 DNS레코드에 하나 이상의 TXT 레코드를 추가"
"할 것입니다."

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:141
msgid ""
"We will remove the HTTPChallenge configuration from this file and reload the "
"Nginx. Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"이 파일에서 HTTPChallenge 구성을 제거하고 Nginx를 다시 로드할 예정입니다. 계"
"속하시겠습니까?"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:64
msgid "Webauthn"
msgstr "웹인증"

#: src/constants/errors/user.ts:7
msgid "WebAuthn settings are not configured"
msgstr "WebAuthn 설정이 구성되지 않았습니다"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:63
msgid "WebSocket connection error"
msgstr "WebSocket 연결 오류"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:96
msgid "WebSocket not connected, please wait for connection"
msgstr "WebSocket이 연결되지 않았습니다. 연결을 기다려 주세요"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/wecom.ts:5
msgid "WeCom"
msgstr "위컴"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:29
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:20
msgid "Weekly"
msgstr "매주"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:134
msgid "Weekly on %{day} at %{time}"
msgstr "매주 %{day} %{time}"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:117
msgid ""
"When Enabled, Nginx UI will automatically re-register users upon startup. "
"Generally, do not enable this unless you are in a dev environment and using "
"Pebble as CA."
msgstr ""
"활성화하면 Nginx UI가 시작 시 사용자를 자동으로 재등록합니다. 일반적으로 개"
"발 환경에서 Pebble을 CA로 사용하는 경우가 아니면 이 기능을 활성화하지 마십시"
"오."

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:62
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:57
msgid ""
"When you enable/disable, delete, or save this site, the nodes set in the "
"namespace and the nodes selected below will be synchronized."
msgstr ""
"이 사이트를 활성화/비활성화, 삭제 또는 저장할 때 네임스페이스에 설정된 노드"
"와 아래에서 선택한 노드가 동기화됩니다."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:140
msgid ""
"When you generate new recovery codes, you must download or print the new "
"codes."
msgstr ""
"새로운 복구 코드를 생성할 때는 반드시 새 코드를 다운로드하거나 인쇄해야 합니"
"다."

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:159
msgid "Whether to use a temporary path when writing temporary files"
msgstr "임시 파일을 작성할 때 임시 경로를 사용할지 여부"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:109
msgid "Wildcard Certificate"
msgstr "와일드카드 인증서"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:48
msgid "Worker Connections"
msgstr "작업자 연결"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:55
#: src/views/dashboard/components/ConnectionMetricsCard.vue:48
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:25
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:12
msgid "Worker Processes"
msgstr "작업자 프로세스"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Workers"
msgstr "워커"

#: src/layouts/HeaderLayout.vue:61 src/routes/index.ts:59
#: src/views/workspace/WorkSpace.vue:51
msgid "Workspace"
msgstr "작업 공간"

#: src/constants/errors/cert.ts:21
msgid "Write fullchain.cer error: {0}"
msgstr "fullchain.cer 쓰기 오류: {0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:22
msgid "Write private.key error: {0}"
msgstr "private.key 쓰기 오류: {0}"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:37
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:380
msgid "Writes"
msgstr "쓰기"

#: src/language/constants.ts:17
msgid "Writing certificate private key to disk"
msgstr "인증서 개인 키를 디스크에 쓰기"

#: src/language/constants.ts:16
msgid "Writing certificate to disk"
msgstr "인증서를 디스크에 쓰기"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:131
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:143
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:101
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:88
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:29
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:55
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:129
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:72
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/views/terminal/Terminal.vue:142
msgid ""
"You are accessing this terminal over an insecure HTTP connection on a non-"
"localhost domain. This may expose sensitive information."
msgstr ""
"비 로컬호스트 도메인에서 안전하지 않은 HTTP 연결을 통해 이 터미널에 접속하고 "
"있습니다. 이로 인해 민감한 정보가 노출될 수 있습니다."

#: src/constants/errors/config.ts:8
msgid "You are not allowed to delete a file outside of the nginx config path"
msgstr "nginx 구성 경로 외부에 있는 파일은 삭제할 수 없습니다"

#: src/views/system/Upgrade.vue:223
msgid "You are using the latest version"
msgstr "최신 버전을 사용하고 있습니다"

#: src/views/system/Upgrade.vue:179
msgid "You can check Nginx UI upgrade at this page."
msgstr "이 페이지에서 Nginx UI 업그레이드를 확인할 수 있습니다."

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:339
msgid "You can close this dialog in %{countdown} seconds"
msgstr "이 대화 상자는 %{countdown}초 후에 닫을 수 있습니다"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:342
msgid "You can close this dialog now"
msgstr "이제 이 대화 상자를 닫을 수 있습니다"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:92
msgid ""
"You have not configured the settings of Webauthn, so you cannot add a "
"passkey."
msgstr "WebAuthn 설정을 하지 않았기 때문에 패스키를 추가할 수 없습니다."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:81
msgid ""
"You have not enabled 2FA yet. Please enable 2FA to generate recovery codes."
msgstr ""
"2FA가 아직 활성화되지 않았습니다. 복구 코드를 생성하려면 2FA를 활성화하세요."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:94
msgid "You have not generated recovery codes yet."
msgstr "아직 복구 코드를 생성하지 않았습니다."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:91
msgid ""
"Your current recovery code might be outdated and insecure. Please generate "
"new recovery codes at your earliest convenience to ensure security."
msgstr ""
"현재 복구 코드는 오래되어 안전하지 않을 수 있습니다. 보안을 위해 가능한 한 빨"
"리 새로운 복구 코드를 생성해 주세요."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:142
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:155
msgid "Your old codes won't work anymore."
msgstr "이전 코드는 더 이상 작동하지 않습니다."

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:75
msgid "Your passkeys"
msgstr "귀하의 패스키"

#~ msgid "Data refreshed successfully"
#~ msgstr "데이터가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#~ msgid "Failed to refresh data"
#~ msgstr "데이터 새로 고침 실패"

#~ msgid "Log File:"
#~ msgstr "로그 파일:"

#~ msgid "Log path"
#~ msgstr "로그 경로"

#~ msgid "Index Size"
#~ msgstr "인덱스 크기"

#, fuzzy
#~ msgid "File Size"
#~ msgstr "페이지 크기"

#~ msgid "Environments"
#~ msgstr "환경"

#~ msgid "Node Group"
#~ msgstr "노드 그룹"

#~ msgid "Node Groups"
#~ msgstr "노드 그룹"

#~ msgid "Check if the conf.d directory exists"
#~ msgstr "conf.d 디렉터리가 존재하는지 확인하세요"

#~ msgid ""
#~ "Support communication with the backend through the Server-Sent Events "
#~ "protocol. If your Nginx UI is being used via an Nginx reverse proxy, "
#~ "please refer to this link to write the corresponding configuration file: "
#~ "https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html"
#~ msgstr ""
#~ "Server-Sent Events 프로토콜을 통해 백엔드와의 통신을 지원합니다. Nginx UI"
#~ "를 Nginx 리버스 프록시를 통해 사용 중인 경우, 해당 구성 파일을 작성하려면 "
#~ "이 링크를 참조하세요: https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html"

#~ msgid "If left blank, the default CA Dir will be used."
#~ msgstr "비워 둘 경우 기본 CA 디렉터리가 사용됩니다."

#~ msgid "Save error %{msg}"
#~ msgstr "저장 오류 %{msg}"

#~ msgid "Main"
#~ msgstr "메인"

#~ msgid "Select an action after sync"
#~ msgstr "동기화 후 작업 선택"

#~ msgid "Link Start"
#~ msgstr "링크 시작"

#~ msgid "Enable failed"
#~ msgstr "활성화 실패"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "생성"

#~ msgid "Do you want to disable this stream?"
#~ msgstr "이 스트림을 비활성화하시겠습니까?"

#~ msgid "Do you want to enable this stream?"
#~ msgstr "이 스트림을 활성화하시겠습니까?"

#~ msgid "Both Config"
#~ msgstr "두 구성 모두"

#~ msgid "Nginx Config"
#~ msgstr "Nginx 설정"

#~ msgid "Nginx UI Config"
#~ msgstr "Nginx UI 구성"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "비활성화"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "활성화"

#~ msgid "Last Backup Error"
#~ msgstr "마지막 백업 오류"

#~ msgid "Apply bulk action successfully"
#~ msgstr "일괄 작업을 적용했습니다"

#~ msgid "Are you sure you want to apply to all selected?"
#~ msgstr "선택한 모든 항목에 적용하시겠습니까?"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this item?"
#~ msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "Are you sure you want to recover this item?"
#~ msgstr "정말로 이 항목을 복구하시겠습니까?"

#~ msgid "Batch Actions"
#~ msgstr "일괄 작업"

#~ msgid "Modify Mode"
#~ msgstr "수정 모드"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "Recover"
#~ msgstr "복구"

#~ msgid "Recovered Successfully"
#~ msgstr "성공적으로 복구되었습니다"

#~ msgid "View Details"
#~ msgstr "상세 보기"

#~ msgid "View Mode"
#~ msgstr "보기 모드"

#~ msgid ""
#~ "Check if /var/run/docker.sock exists. If you are using Nginx UI Official "
#~ "Docker Image, please make sure the docker socket is mounted like this: `-"
#~ "v /var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`."
#~ msgstr ""
#~ "/var/run/docker.sock이 존재하는지 확인하세요. Nginx UI 공식 Docker 이미지"
#~ "를 사용 중이라면 Docker 소켓이 다음과 같이 마운트되었는지 확인하세요: `-"
#~ "v /var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`."

#~ msgid "Check if the nginx access log path exists"
#~ msgstr "Nginx 액세스 로그 경로가 존재하는지 확인"

#~ msgid "Check if the nginx error log path exists"
#~ msgstr "Nginx 오류 로그 경로가 존재하는지 확인"

#~ msgid "Check if the docker socket exists."
#~ msgstr "Docker 소켓이 존재하는지 확인하세요."

#~ msgid "Database (Optional, default: database)"
#~ msgstr "데이터베이스 (선택사항, 기본값: database)"

#~ msgid "The filename cannot contain the following characters: %{c}"
#~ msgstr "파일 이름은 다음 문자를 포함할 수 없습니다: %{c}"

#~ msgid "Unknown issue"
#~ msgstr "알 수 없는 문제"

#, fuzzy
#~ msgid "AutoCert is running, please wait"
#~ msgstr "이 자동 인증 항목이 유효하지 않습니다. 제거해주세요."

#~ msgid "Automatically indexed from site and stream configurations."
#~ msgstr "\"사이트 및 스트림 구성에서 자동으로 인덱싱되었습니다.\""

#, fuzzy
#~ msgid "Nginx Conf Include Conf.d"
#~ msgstr "터미널 시작 명령"

#, fuzzy
#~ msgid "Format error %{msg}"
#~ msgstr "형식 오류 %{msg}"

#, fuzzy
#~ msgid "Bot Token"
#~ msgstr "API 토큰"

#, fuzzy
#~ msgid "Server URL"
#~ msgstr "서버 정보"

#~ msgid "Do you want to disable this site?"
#~ msgstr "이 사이트를 비활성화하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgid "Created At"
#~ msgstr "생성 시간"

#, fuzzy
#~ msgid "Restart Required"
#~ msgstr "재시작 중"

#~ msgid "Deploy %{conf_name} to %{node_name} successfully"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 배포 성공"

#~ msgid "Deploy successfully"
#~ msgstr "성공적으로 배포됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Disable site %{site} on %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "%{node_name}에서 %{conf_name} 성공적으로 활성화됨"

#~ msgid "Do you want to deploy this file to remote server?"
#~ msgid_plural "Do you want to deploy this file to remote servers?"
#~ msgstr[0] "이 지시문을 정말로 제거하시겠습니까?"
#~ msgstr[1] "이 지시문들을 정말로 제거하시겠습니까?"

#~ msgid "Duplicate %{conf_name} to %{node_name} successfully"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid "Duplicate successfully"
#~ msgstr "성공적으로 복제됨"

#~ msgid "Enable %{conf_name} in %{node_name} successfully"
#~ msgstr "%{node_name}에서 %{conf_name} 성공적으로 활성화됨"

#~ msgid "Enable successfully"
#~ msgstr "성공적으로 활성화"

#, fuzzy
#~ msgid "Please upgrade the remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{env_name} failed, response: "
#~ "%{resp}"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Rename Site %{site} to %{new_site} on %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid "Save site %{site} to %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Sync Certificate %{cert_name} to %{env_name} failed, please upgrade the "
#~ "remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Sync Certificate %{cert_name} to %{env_name} failed, response: %{resp}"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid "Sync config %{config_name} to %{env_name} failed, response: %{resp}"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid "Incorrect username or password"
#~ msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{env_name} failed, please upgrade "
#~ "the remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr "%{conf_name}을(를) %{node_name}(으)로 성공적으로 복제함"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable 2FA"
#~ msgstr "활성화"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter"
#~ msgstr "간격"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename "
#~ msgstr "이름 변경"

#~ msgid "Certificate is valid"
#~ msgstr "인증서가 유효합니다"

#~ msgid "Intermediate Certification Authorities: %{issuer}"
#~ msgstr "중간 인증 기관: %{issuer}"

#, fuzzy
#~ msgid "Subject Name: %{subject}"
#~ msgstr "제목 이름: %{name}"

#~ msgid "The url is not valid"
#~ msgstr "유효한 URL이 아닙니다"

#~ msgid "ChatGPT Model"
#~ msgstr "ChatGPT 모델"

#~ msgid "GPT-3.5-Turbo"
#~ msgstr "GPT-3.5-터보"

#~ msgid "GPT-4"
#~ msgstr "GPT-4"

#~ msgid "GPT-4-32K"
#~ msgstr "GPT-4-32K"

#~ msgid "GPT-4-Turbo"
#~ msgstr "GPT-4-터보"

#, fuzzy
#~ msgid "Save Successfully"
#~ msgstr "성공적으로 저장됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Table"
#~ msgstr "활성화됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Inspect Configurations"
#~ msgstr "Edit Configuration"

#~ msgid "server_name parameters more than one"
#~ msgstr "server_name parameters more than one"

#~ msgid "404 Not Found"
#~ msgstr "404 Not Found"
